# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# Translators:
# michaelmhk <micmhk@gmail.com>, 2013
# michaelmhk <micmhk@gmail.com>, 2012
# osk2 <sc60714@gmail.com>, 2013
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: MeeCast\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-12-07 21:31+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2013-07-23 05:02+0000\n"
"Last-Translator: michaelmhk <micmhk@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Hong Kong) (http://www.transifex.com/projects/p/"
"meecast/language/zh_HK/)\n"
"Language: zh_HK\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: omweather/src/weather-home.c:1567
msgid ""
"\n"
"H: "
msgstr ""

#: omweather/src/weather-help.c:80
#, c-format
msgid ""
"\n"
"Hildon desktop applet\n"
"for the Nokia N800/N810/N900\n"
"to show weather forecasts.\n"
"Version %s Build: %s\n"
"Copyright(c) 2006-2011\n"
"Vlad Vasiliev, Pavel Fialko\n"
"Copyright(c) 2008\n"
"for default icon set (Glance)\n"
"and design of interface\n"
"Andrew Zhilin\n"
"Copyright(c) 2008\n"
"Andrew Olmsted\n"
"for Semi-transparency\n"
"and coloured backgrounds\n"
msgstr ""
"\n"
"Hildon desktop applet\n"
"for the Nokia N800/N810/N900\n"
"to show weather forecasts.\n"
"Version %s Build: %s\n"
"Copyright(c) 2006-2011\n"
"Vlad Vasiliev, Pavel Fialko\n"
"Copyright(c) 2008\n"
"for default icon set (Glance)\n"
"and design of interface\n"
"Andrew Zhilin\n"
"Copyright(c) 2008\n"
"Andrew Olmsted\n"
"for Semi-transparency\n"
"and coloured backgrounds\n"

#: omweather/src/weather-home.c:1383 omweather/src/weather-home.c:1439
#: omweather/src/weather-popup.c:964 omweather/src/weather-popup.c:1097
msgid ""
"\n"
"Humidity: "
msgstr ""
"\n"
"濕度:"

#: omweather/src/weather-home.c:1608
msgid ""
"\n"
"P: "
msgstr ""

#: omweather/src/weather-popup.c:953 omweather/src/weather-popup.c:958
#: omweather/src/weather-popup.c:1086 omweather/src/weather-popup.c:1091
msgid ""
"\n"
"Precipitation: "
msgstr ""
"\n"
"降雨/降雪量: "

#: omweather/src/weather-popup.c:975 omweather/src/weather-popup.c:1107
msgid ""
"\n"
"Pressure: "
msgstr ""
"\n"
"氣壓: "

#: omweather/src/weather-home.c:1577
msgid ""
"\n"
"V: "
msgstr ""

#: omweather/src/weather-home.c:1614
msgid ""
"\n"
"W: "
msgstr ""

#: meecast/qt-qml/qml/pages/AboutPage.qml:269
msgid "    Albanian - Ilir Gjika\n"
msgstr ""

#: meecast/qt-qml/qml/pages/AboutPage.qml:277
msgid "    Arabic - Tarad Alfandi\n"
msgstr ""

#: meecast/qt-qml/qml/pages/AboutPage.qml:268
msgid "    Bulgarian - Zlatko Enikov\n"
msgstr ""

#: meecast/qt-qml/qml/pages/AboutPage.qml:275
msgid "    Catalan - Agustí Clara\n"
msgstr ""

#: meecast/qt-qml/qml/pages/AboutPage.qml:270
msgid ""
"    Chinese - Wong Man Kong, Michael,\n"
"     \tgwmgdemj\n"
msgstr ""

#: meecast/qt-qml/qml/pages/AboutPage.qml:284
msgid "    Chinese(Taiwan) - osk2, \n"
msgstr ""

#: meecast/qt-qml/qml/pages/AboutPage.qml:283
msgid "    Czech - Jakub Kožíšek, Pavel Šrubař\n"
msgstr ""

#: meecast/qt-qml/qml/pages/AboutPage.qml:278
msgid "    Danish - Peter Jespersen\n"
msgstr ""

#: meecast/qt-qml/qml/pages/AboutPage.qml:266
msgid ""
"    Dutch - Tom Leenders, Michiel Pater\n"
"     \tHeimen Stoffels, Nathan Follens\n"
msgstr ""

#: meecast/qt-qml/qml/pages/AboutPage.qml:253
msgid ""
"    Finnish - Marko Vertainen,\n"
"    \tdeadhead (A-P Partonen),\n"
"     \tjarliim\n"
msgstr ""

#: meecast/qt-qml/qml/pages/AboutPage.qml:247
#, fuzzy
msgid ""
"    French -  Nicolas Granziano, \n"
"     \tPhilippe, Benot Knecht, \n"
"     \tQuentin Caillard, \n"
"     \tJordi\n"
msgstr ""
"翻譯者 French - Nicolas Granziano, Philippe, Benot Knecht; Russian - Pavel "
"Fialko, Vlad Vasiliev, Ed Bartosh;\n"

#: meecast/qt-qml/qml/pages/AboutPage.qml:276
msgid "    Galician - pakoR\n"
msgstr ""

#: meecast/qt-qml/qml/pages/AboutPage.qml:256
msgid ""
"    German -  Claudius Henrichs,\n"
"     \tJens Klingen,\n"
"     \tDeadHorseRiding\n"
" "
msgstr ""

#: meecast/qt-qml/qml/pages/AboutPage.qml:281
msgid "    Hungarian - Salmi, László Kara\n"
msgstr ""

#: meecast/qt-qml/qml/pages/AboutPage.qml:259
#, fuzzy
msgid ""
"    Italian - Lorenzo Facca,\n"
"     \tPavel Fialko, Alessandro Pasotti,\n"
"     \tSalvatore Fiorenzo, Ilir Gjika,\n"
"     \tLuca Onnis\n"
msgstr ""
"Italian - Pavel Fialko, Alessandro Pasotti, Salvatore Fiorenzo, Luca Onnis; "
"Polish - Tomasz Dominikowski; Bulgarian - Zlatko Enikov"

#: meecast/qt-qml/qml/pages/AboutPage.qml:280
msgid "    Norwegian - Peer-Atle Motland\n"
msgstr ""

#: meecast/qt-qml/qml/pages/AboutPage.qml:264
msgid "    Polish - Tomasz Dominikowski\n"
msgstr ""

#: meecast/qt-qml/qml/pages/AboutPage.qml:272
msgid "    Portuguese - Jose Narciso,\n"
msgstr ""

#: meecast/qt-qml/qml/pages/AboutPage.qml:251
msgid ""
"    Russian - Pavel Fialko, Vlad Vasilyeu, \n"
"     \tEd Bartosh\n"
msgstr ""

#: meecast/qt-qml/qml/pages/AboutPage.qml:279
msgid "    Serbian - Aleksandar Zaric\n"
msgstr ""

#: meecast/qt-qml/qml/pages/AboutPage.qml:265
msgid "    Slovak - Roman Moravčík\n"
msgstr ""

#: meecast/qt-qml/qml/pages/AboutPage.qml:282
msgid "    Slovenian - Boštjan Štrumbelj\n"
msgstr ""

#: meecast/qt-qml/qml/pages/AboutPage.qml:263
msgid "    Spanish - Alejandro Lopez, Agustí Clara\n"
msgstr ""

#: meecast/qt-qml/qml/pages/AboutPage.qml:287
msgid ""
"    Swedish - Angela Nennebrandt,\n"
"     \tÅke Engelbrektson, \n"
"     \tNiklas Åkerström, \n"
"     \tTomislav Veleckovik"
msgstr ""

#: meecast/qt-qml/qml/pages/AboutPage.qml:273
msgid ""
"    Turkish - Burak Kaan Kose,\n"
"     \tMehmet Çilingir\n"
msgstr ""

#: meecast/qt-qml/qml/pages/AboutPage.qml:285
msgid ""
"    Vietnamese - Hieu Nguyen\n"
"     \tAnh Dương and truongnx, \n"
msgstr ""

#: meecast/qt-qml/dataitem.cpp:569 meecast/qt-qml/dataitem.cpp:570
msgid "(Low)"
msgstr ""

#: meecast/qt-qml/dataitem.cpp:571 meecast/qt-qml/dataitem.cpp:572
msgid "(Moderate)"
msgstr ""

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1714
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2811
msgid "1 day"
msgstr "1 天"

#: omweather/src/weather-settings.c:4240
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1696
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2805
#: meecast/qt-qml/qml/pages/UpdatePage.qml:74
msgid "1 hour"
msgstr "1 小時"

#: omweather/src/weather-sensor.c:143
msgid "1 minute"
msgstr "1 分鐘"

#: omweather/src/weather-sensor.c:149
msgid "10 minutes"
msgstr "10 分鐘"

#: omweather/src/weather-settings.c:4192
msgid "10 seconds"
msgstr "10 秒"

#: omweather/src/weather-sensor.c:151
#: meecast/qt-qml/qml/pages/UpdatePage.qml:66
msgid "15 minutes"
msgstr "15 分鐘"

#: omweather/src/weather-settings.c:4242
#: meecast/qt-qml/qml/pages/UpdatePage.qml:78
msgid "2 hours"
msgstr "2 小時"

#: omweather/src/weather-settings.c:4194
msgid "20 seconds"
msgstr "20 秒"

#: omweather/src/weather-sensor.c:145
msgid "3 minutes"
msgstr "3 分鐘"

#: omweather/src/weather-sensor.c:153
#: meecast/qt-qml/qml/pages/UpdatePage.qml:70
msgid "30 minutes"
msgstr "30 分鐘"

#: omweather/src/weather-settings.c:4196
msgid "30 seconds"
msgstr "30 秒"

#: omweather/src/weather-settings.c:4244
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1705
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2808
#: meecast/qt-qml/qml/pages/UpdatePage.qml:82
msgid "4 hours"
msgstr "4 小時"

#: omweather/src/weather-settings.c:4198
msgid "40 seconds"
msgstr "40 秒"

#: omweather/src/weather-sensor.c:147
msgid "5 minutes"
msgstr "5 分鐘"

#: omweather/src/weather-settings.c:4200
msgid "50 seconds"
msgstr "50 秒"

#: omweather/src/weather-settings.c:4202
msgid "60 seconds"
msgstr "60 秒"

#: omweather/src/weather-settings.c:4246
msgid "8 hours"
msgstr "8 小時"

#: omweather/src/hash.data:4
msgid "AM Clouds / PM Sun"
msgstr "午前有雲／午後晴"

#: omweather/src/hash.data:6
msgid "AM Drizzle"
msgstr "午前毛毛雨"

#: omweather/src/hash.data:5
msgid "AM Drizzle / Wind"
msgstr "午前毛毛雨時有風"

#: omweather/src/hash.data:7
msgid "AM Fog / PM Clouds"
msgstr "午前有霧／午後有雲"

#: omweather/src/hash.data:9
msgid "AM Fog / PM Sun"
msgstr "午前有霧／午後晴"

#: omweather/src/hash.data:8
msgid "AM Ice"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:11
msgid "AM Light Rain"
msgstr "午前小雨"

#: omweather/src/hash.data:12
#, fuzzy
msgid "AM Light Rain / Ice"
msgstr "午前小雨時有風"

#: omweather/src/hash.data:10
msgid "AM Light Rain / Wind"
msgstr "午前小雨時有風"

#: omweather/src/hash.data:14
msgid "AM Light Snow"
msgstr "午前小雪"

#: omweather/src/hash.data:13
msgid "AM Light Snow / Wind"
msgstr "午前有雪時有風"

#: omweather/src/hash.data:15
msgid "AM Light Wintry Mix"
msgstr "午前小雨雪混合"

#: omweather/src/hash.data:21
msgid "AM Rain"
msgstr "午前有雨"

#: omweather/src/hash.data:18
msgid "AM Rain / Snow"
msgstr "午前有雨時有雪"

#: omweather/src/hash.data:19
#, fuzzy
msgid "AM Rain / Snow / Wind"
msgstr "雨時有雪及風"

#: omweather/src/hash.data:17
msgid "AM Rain / Snow Showers"
msgstr "午前有雨時有陣雪"

#: omweather/src/hash.data:16
msgid "AM Rain / Snow Showers / Wind"
msgstr "午前有雨時有陣雪疾風"

#: omweather/src/hash.data:20
msgid "AM Rain / Wind"
msgstr "午前有雨疾風"

#: omweather/src/hash.data:23
msgid "AM Showers"
msgstr "五前鎮雨"

#: omweather/src/hash.data:22
msgid "AM Showers / Wind"
msgstr "雨前鎮雨時有風"

#: omweather/src/hash.data:27
msgid "AM Snow"
msgstr "午前有雪"

#: omweather/src/hash.data:26
msgid "AM Snow Showers"
msgstr "午前陣雪"

#: omweather/src/hash.data:25
msgid "AM Snow Showers / Wind"
msgstr "午前陣雪時有風"

#: omweather/src/hash.data:24
msgid "AM Snow Showers / Wind Late"
msgstr "午前陣雪晚有風"

#: omweather/src/hash.data:28
#, fuzzy
msgid "AM T-Showers"
msgstr "午後雷雨"

#: omweather/src/hash.data:29
#, fuzzy
msgid "AM Wintry Mix"
msgstr "午前小雨雪混合"

#: omweather/src/hash.data:30
#, fuzzy
msgid "AM Wintry Mix / Wind"
msgstr "雨轉雨雪混合及風"

#: omweather/src/weather-home.c:1286 omweather/src/weather-help.c:100
#: omweather/src/weather-simple-popup.c:1164
#: omweather/src/weather-simple-status.c:179
#: meecast/qt-qml/qml/pages/AboutPage.qml:86
#: meecast/qt-qml/qml/pages/WeatherWrapper.qml:268
#: meecast/qt-qml/qml/pages/WeatherStationDelegate.qml:70
msgid "About"
msgstr "關於"

#: omweather/src/weather-download.c:417
msgid "Access denied to the given URL."
msgstr "指定的 URL 存取被拒。"

#: omweather/src/weather-simple-popup.c:283
msgid "Action|Update"
msgstr "動作 | 更新"

#: omweather/src/weather-settings.c:480
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: omweather/src/weather-settings.c:467
#: meecast/qt-qml/qml/pages/StationsPage.qml:143
msgid "Add Station"
msgstr "新增佔點"

#: omweather/src/weather-settings.c:1158 omweather/src/weather-settings.c:1377
#: omweather/src/weather-settings.c:1381
msgid "Alerts"
msgstr "警報"

#: omweather/src/weather-help.c:125
msgid ""
"Alexis Iglauer - for testing\n"
"Eugene Roytenberg - for testing\n"
"Jarek Szczepanski aka Imrahil - for testing\n"
"Vladimir Shakhov aka Mendoza - for testing \n"
"Marc Dillon - for spell/stylecheck text of English\n"
"Arkady Glazov aka Globster - for testing\n"
"Alexander Savchenko aka dizel - for testing\n"
"Timeless - for patches \n"
"Eric Link - for feature request and donation\n"
msgstr ""
"Alexis Iglauer - 測試\n"
"Eugene Roytenberg - 測試\n"
"Jarek Szczepanski aka Imrahil - 測試\n"
"Vladimir Shakhov aka Mendoza - 測試\n"
"Marc Dillon - 英文用語檢查\n"
"Arkady Glazov aka Globster - 測試\n"
"Alexander Savchenko aka dizel - 測試\n"
"Timeless - 功能補強\n"
"Eric Link - 請求功能及贊助\n"

#: omweather/src/weather-download.c:397
msgid "An unknown error has occurred."
msgstr "發生一個未知的錯誤"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:413
msgid "Animation"
msgstr "動畫"

#: meecast/qt-qml/qml/pages/VisualsPage.qml:62
msgid "Appearance"
msgstr "外觀"

#: omweather/src/weather-settings.c:823
msgid "Are you sure to want delete this station ?"
msgstr "你確定要刪除這個站點嗎？"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:848
msgid "Are you sure?"
msgstr "你確定嗎？"

#: omweather/src/weather-help.c:103
#, fuzzy
msgid ""
"Author and maintenance: Vlad Vasiliev, <vlad@gas.by>\n"
"Maintenance: Pavel Fialko, <pavelnf@gmail.com>\n"
"Documentation: Marko Vertainen\n"
"Design UI and default iconset: Andrew Zhilin\n"
"Design UI for Fremantle: Krebber Jan Niemela Ulla\n"
msgstr ""
"作者及維護者： Vlad Vasiliev, <vlad@gas.by>\n"
"維護者： Pavel Fialko, <pavelnf@gmail.com>\n"
"文件： Marko Vertainen\n"
"介面設計及預設圖示集： Andrew Zhilin\n"
"Fremantle 介面設計： Krebber Jan Niemelä Ulla\n"

#: omweather/src/weather-help.c:111
msgid "Authors"
msgstr "作者"

#: omweather/src/weather-settings.c:4156
msgid "Automatically update data when connecting to the Internet"
msgstr "當連線至網路時自動更新資料"

#: omweather/src/hash.data:394
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: omweather/src/weather-settings.c:3378 omweather/src/weather-settings.c:3382
msgid "Background color:"
msgstr "背景顏色："

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1426
msgid "Beauf."
msgstr "蒲福氏"

#: omweather/src/weather-settings.c:4021
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2707
#: meecast/qt-qml/qml/pages/UnitsPage.qml:103
msgid "Beaufort scale"
msgstr "蒲福氏風級"

#: omweather/src/hash.data:31
msgid "Blowing Snow"
msgstr "暴風雪"

#: omweather/src/hash.data:396
#, fuzzy
msgid "Broken Clouds"
msgstr "少雲"

#: omweather/src/hash.data:397
#, fuzzy
msgid "Broken clouds"
msgstr "少雲"

#: omweather/src/weather-home.c:1536 omweather/src/weather-home.c:1562
#: omweather/src/weather-simple-popup.c:1042
#: omweather/src/weather-simple-popup.c:1052
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1281
msgid "C"
msgstr ""

#: omweather/src/weather-popup.c:1264 omweather/src/weather-popup.c:1274
#: omweather/src/weather-popup.c:1445 omweather/src/weather-popup.c:1453
msgid "C\n"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:32
msgid "CALM"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:433
msgid "Can't save config file"
msgstr ""

#: omweather/src/weather-config.c:383
#, c-format
msgid "Cannot get path to the HOME directory. Quitting.\n"
msgstr "無法取得家目錄路徑。退出中。\n"

#: omweather/src/weather-settings.c:3864
msgid "Celcius"
msgstr "攝氏"

#: meecast/qt-qml/qml/pages/UnitsPage.qml:65
msgid "Celsius"
msgstr "攝氏"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:677
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:710
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:807
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2341
msgid "City"
msgstr "城市"

#: omweather/src/weather-settings.c:533
msgid "City:"
msgstr "城市："

#: omweather/src/hash.data:33
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: omweather/src/hash.data:34
msgid "Clear / Wind"
msgstr "晴時有風"

#: omweather/src/hash.data:35
msgid "Clear Sky"
msgstr "天晴"

#: omweather/src/hash.data:36
#, fuzzy
msgid "Clear sky"
msgstr "天晴"

#: omweather/src/hash.data:37
msgid "Clear, Drifting Snow"
msgstr "晴朗有吹雪"

#: omweather/src/hash.data:38
msgid "Clear, Fog"
msgstr "晴朗有霧"

#: omweather/src/hash.data:39
msgid "Clear, Fog, Drizzle"
msgstr "晴朗有霧及毛毛雨"

#: omweather/src/hash.data:40
msgid "Clear, Haze"
msgstr "晴朗有埋"

#: omweather/src/hash.data:41
msgid "Clear, Smoke"
msgstr "晴朗有煙"

#: omweather/src/weather-settings.c:485
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: omweather/src/hash.data:42
msgid "Clouds Early / Clearing Late"
msgstr "早有雲／婉轉晴"

#: omweather/src/hash.data:43
msgid "Cloudy"
msgstr "多雲"

#: omweather/src/hash.data:44
msgid "Cloudy / Wind"
msgstr "多雲時有風"

#: omweather/src/hash.data:45
#, fuzzy
msgid "Cloudy / Windy"
msgstr "多雲時有風"

#: omweather/src/hash.data:46
msgid "Cloudy Few Snow"
msgstr "多雲時有小雪"

#: omweather/src/hash.data:47
msgid "Cloudy Light Rain"
msgstr "多雲時有小雨"

#: omweather/src/hash.data:48
msgid "Cloudy T-Storm"
msgstr "多雲時有雷雨"

#: omweather/src/hash.data:49
msgid "Cloudy and Windy"
msgstr "多雲時有強風"

#: omweather/src/hash.data:50
msgid "Cloudy and light rain"
msgstr "多雲帶小雨"

#: omweather/src/hash.data:51
msgid "Cloudy and light snow"
msgstr "多雲帶小雪"

#: omweather/src/hash.data:52
msgid "Cloudy and light wet snow"
msgstr "多雲帶小失雪"

#: omweather/src/hash.data:53
msgid "Cloudy and showers"
msgstr "多雲帶陣雨"

#: omweather/src/hash.data:54
msgid "Cloudy and snow showers"
msgstr "多雲帶陣雪"

#: omweather/src/hash.data:55
msgid "Cloudy and wet snow showers"
msgstr "陰帶濕陣雪"

#: omweather/src/hash.data:419
#, fuzzy
msgid "Cloudy with occasional rain."
msgstr "多雲帶小雨"

#: omweather/src/hash.data:56
msgid "Cloudy, Drifting Snow"
msgstr "多雲時有吹雪"

#: omweather/src/hash.data:57
msgid "Cloudy, Few Snow"
msgstr "多雲時有小雪"

#: omweather/src/hash.data:58
msgid "Cloudy, Heavy Rain"
msgstr "多雲時有大雨"

#: omweather/src/hash.data:59
msgid "Cloudy, Heavy Rain, T-Storm"
msgstr "多雲時有大雨及雷雨"

#: omweather/src/hash.data:61
msgid "Cloudy, Heavy Snow"
msgstr "多雲時有大雪"

#: omweather/src/hash.data:62
msgid "Cloudy, Light Rain"
msgstr "多雲時有小雨"

#: omweather/src/hash.data:63
msgid "Cloudy, Light Rain, T-Storm"
msgstr "多雲時有小雨及雷雨"

#: omweather/src/hash.data:64
#, fuzzy
msgid "Cloudy, Light Rain, Weak Heavy Rain"
msgstr "多雲時有大雨"

#: omweather/src/hash.data:65
#, fuzzy
msgid "Cloudy, Light Snow and Rain"
msgstr "多雲時有小雨"

#: omweather/src/hash.data:66
msgid "Cloudy, Rain"
msgstr "多雲時有雨"

#: omweather/src/hash.data:67
msgid "Cloudy, Rain, T-Storm"
msgstr "多雲時有雨及雷雨"

#: omweather/src/hash.data:68
msgid "Cloudy, Smoke"
msgstr "多雲時有煙"

#: omweather/src/hash.data:70
msgid "Cloudy, Snow"
msgstr "多雲時有雪"

#: omweather/src/hash.data:60
#, fuzzy
msgid "Cloudy, Strong Rain, Heavy Rain"
msgstr "多雲時有大雨"

#: omweather/src/hash.data:69
msgid "Cloudy, thunderstorms with rain"
msgstr "陰帶雷雨"

#: omweather/src/hash.data:436 meecast/qt-qml/qml/pages/AboutPage.qml:224
msgid "Co-administrator and contributor"
msgstr ""

#: omweather/src/weather-download.c:226
msgid ""
"Could not connecting to Internet.\n"
"Connection timeout is expired."
msgstr ""
"無法連線至網路。\n"
"連線已逾時。"

#: omweather/src/weather-config.c:401
#, c-format
msgid "Could not create weather cache directory.\n"
msgstr "無法產生氣象快取目錄。\n"

#: omweather/src/weather-download.c:409
msgid "Couldn't resolve host."
msgstr "無法解析主機。"

#: omweather/src/weather-download.c:405
msgid "Couldn't resolve proxy."
msgstr "無法解析 proxy。"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:764
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2313
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: omweather/src/weather-settings.c:510
msgid "Country:"
msgstr "國家："

#: omweather/src/hash.data:431
msgid "Cover Page"
msgstr ""

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2896
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#: meecast/qt-qml/qml/pages/FullWeatherPage.qml:152
msgid "Day"
msgstr "白天"

#: omweather/src/weather-popup.c:1181
msgid "Day length"
msgstr "日長"

#: omweather/src/hash.data:71 meecast/qt-qml/qml/pages/FullWeatherPage.qml:328
msgid "Day length:"
msgstr "日長"

#: omweather/src/weather-popup.c:912
msgid "Day:"
msgstr "白天"

#: meecast/qt-qml/qml/pages/StationsPage.qml:61
#: meecast/qt-qml/qml/pages/StationsPage.qml:127
msgid "Delete location?"
msgstr "刪除地點？"

#: omweather/src/weather-popup.c:461 omweather/src/weather-popup.c:601
msgid "Detailed"
msgstr "詳細"

#: meecast/qt-qml/qml/pages/FullWeatherPage.qml:116
#: meecast/qt-qml/qml/pages/FullWeatherPage.qml:195
#: meecast/qt-qml/qml/pages/FullWeatherPage.qml:266
msgid "Dew point"
msgstr ""

#: omweather/src/weather-settings.c:1128 omweather/src/weather-settings.c:1321
#: omweather/src/weather-settings.c:1325
msgid "Display"
msgstr "顯示"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1315
msgid "Distance"
msgstr "距離"

#: omweather/src/weather-settings.c:3894
msgid "Distance units:"
msgstr "距離單位"

#: omweather/src/weather-settings.c:595
msgid ""
"Does not to add station, because no one\n"
"of 'omweather-*-stations-db' packages was installed."
msgstr "因未安裝任一 \"omweather-*-stations-db\" 套件，無法新增站點。"

#: omweather/src/weather-simple-popup.c:1171
#: omweather/src/weather-simple-popup.c:1220
#: omweather/src/weather-simple-popup.c:1226
msgid "Donation"
msgstr "贊助"

#: omweather/src/weather-settings.c:4164
msgid "Download and show detailed weather"
msgstr "下載及顯示更詳細的氣象"

#: omweather/src/weather-download.c:429
msgid "Download timed out."
msgstr "下載逾時。"

#: omweather/src/hash.data:72
msgid "Drifting Snow"
msgstr "吹雪"

#: omweather/src/hash.data:73
msgid "Drizzle"
msgstr "毛毛雨"

#: omweather/src/hash.data:74
msgid "Drizzle / Fog"
msgstr "毛毛雨時有霧"

#: omweather/src/hash.data:75
msgid "Drizzle / Wind"
msgstr "毛毛雨時有風"

#: omweather/src/hash.data:76
msgid "Drizzle Early"
msgstr "早有毛毛雨"

#: omweather/src/hash.data:77
msgid "Drizzle Late"
msgstr "晚有毛毛雨"

#: omweather/src/hash.data:78
msgid "E"
msgstr "東"

#: omweather/src/hash.data:79
msgid "ENE"
msgstr "東北偏東"

#: omweather/src/hash.data:80
msgid "ENE_short"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:81
msgid "ESE"
msgstr "東南偏東"

#: omweather/src/hash.data:82
msgid "ESE_short"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:83
msgid "E_short"
msgstr ""

#: omweather/src/weather-help.c:114
msgid ""
"Ed Bartosh - for more feature requests, support and criticism\n"
"Daniel Wilms - for feature requests and testing\n"
"Eugen Kaluta aka tren - for feature requests and support\n"
"Maxim Kalinkevish aka spark for testing\n"
"Yuri Komyakov - for Nokia 770 device \n"
"Greg Thompson for support stations.txt file\n"
"Frank Persian - for idea of new layout\n"
"Brian Knight - for idea of iconset, criticism and donation ;-)\n"
"Andrew aka Tabster - for testing and ideas\n"
"Brad Jones aka kazrak - for testing\n"
msgstr ""
"Ed Bartosh - for more feature requests, support and criticism\n"
"Daniel Wilms - for feature requests and testing\n"
"Eugen Kaluta aka tren - for feature requests and support\n"
"Maxim Kalinkevish aka spark for testing\n"
"Yuri Komyakov - for Nokia 770 device \n"
"Greg Thompson for support stations.txt file\n"
"Frank Persian - for idea of new layout\n"
"Brian Knight - for idea of iconset, criticism and donation ;-)\n"
"Andrew aka Tabster - for testing and ideas\n"
"Brad Jones aka kazrak - for testing\n"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:330
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:421
msgid "Edit custom layout"
msgstr "編輯自訂頁面布局"

#: omweather/src/weather-settings.c:2865
msgid "Enable GPS"
msgstr "啟用 GPS"

#: omweather/src/hash.data:432 meecast/qt-qml/qml/pages/WeatherWrapper.qml:193
msgid "Error"
msgstr ""

#: omweather/src/weather-home.c:841
#, c-format
msgid "Error in xml file\n"
msgstr "XML 檔案錯誤\n"

#: omweather/src/weather-home.c:914
msgid "Error initializing the OMWeather applet"
msgstr "初始化 OMWeather applet 錯誤"

#: omweather/src/hash.data:84
msgid "Exit"
msgstr "離開"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1892
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2771
msgid "Extended Settings"
msgstr "擴充設定"

#: omweather/src/hash.data:85
msgid "Extreme"
msgstr "強烈"

#: omweather/src/weather-home.c:1537 omweather/src/weather-home.c:1563
#: omweather/src/weather-simple-popup.c:1043
#: omweather/src/weather-simple-popup.c:1053
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1289
msgid "F"
msgstr ""

#: omweather/src/weather-popup.c:1265 omweather/src/weather-popup.c:1275
#: omweather/src/weather-popup.c:1446 omweather/src/weather-popup.c:1454
msgid "F\n"
msgstr ""

#: omweather/src/weather-home.c:1558
msgid "FL: "
msgstr ""

#: omweather/src/weather-settings.c:3876
#: meecast/qt-qml/qml/pages/UnitsPage.qml:69
msgid "Fahrenheit"
msgstr "華氏"

#: omweather/src/weather-download.c:413
msgid "Failed to connect to host or proxy."
msgstr "無法連線至 proxy 或主機。"

#: omweather/src/weather-config.c:360
#, c-format
msgid "Failed to initialize GConf. Quitting.\n"
msgstr "無法初始化 GConf。正在退出。\n"

#: omweather/src/weather-config.c:948
#, c-format
msgid "Failed to initialize GConf. Settings were not saved.\n"
msgstr "無法初始化 GConf。設定將不會被儲存。\n"

#: omweather/src/hash.data:86
msgid "Fair"
msgstr "好天氣"

#: omweather/src/hash.data:87
#, fuzzy
msgid "Fair / Windy"
msgstr "雪時有風"

#: omweather/src/hash.data:392
msgid "Feels like"
msgstr "體感溫度"

#: omweather/src/weather-popup.c:1268 omweather/src/weather-popup.c:1448
msgid "Feels like:"
msgstr "體感溫度"

#: omweather/src/hash.data:399
#, fuzzy
msgid "Few Clouds"
msgstr "少雲"

#: omweather/src/hash.data:89
msgid "Few Showers"
msgstr "短暫陣雨"

#: omweather/src/hash.data:88
msgid "Few Showers / Wind"
msgstr "短暫陣雨時有風"

#: omweather/src/hash.data:92
msgid "Few Snow"
msgstr "短暫鎮雪"

#: omweather/src/hash.data:91
msgid "Few Snow Showers"
msgstr "短暫陣雪"

#: omweather/src/hash.data:90
msgid "Few Snow Showers / Wind"
msgstr "短暫陣雪時有風"

#: omweather/src/hash.data:398
#, fuzzy
msgid "Few clouds"
msgstr "少雲"

#: meecast/qt-qml/qml/pages/StationsPage.qml:82
msgid "Find location via GPS"
msgstr "由GPS尋找地點"

#: omweather/src/hash.data:93
msgid "First Quarter"
msgstr "第一寄"

#: meecast/qt-qml/qml/pages/FullWeatherPage.qml:113
#: meecast/qt-qml/qml/pages/FullWeatherPage.qml:192
#: meecast/qt-qml/qml/pages/FullWeatherPage.qml:263
msgid "Flike"
msgstr "體感溫度"

#: omweather/src/hash.data:97
msgid "Fog"
msgstr "誤"

#: omweather/src/hash.data:98
#, fuzzy
msgid "Fog / Windy"
msgstr "雪時有風"

#: omweather/src/hash.data:94
msgid "Fog Early / Clouds Late"
msgstr "早有霧／晚多雲"

#: omweather/src/hash.data:95
msgid "Fog Late"
msgstr "晚有霧"

#: omweather/src/hash.data:96
msgid "Fog early / Clearing late"
msgstr "早有霧／晚轉情"

#: omweather/src/hash.data:99
msgid "Foggy"
msgstr "模糊"

#: omweather/src/weather-settings.c:3257
msgid "Font color:"
msgstr "字體顏色："

#: omweather/src/weather-settings.c:3227 omweather/src/weather-settings.c:3231
msgid "Font:"
msgstr "字體："

#: omweather/src/weather-simple-popup.c:97
msgid "Forecast"
msgstr "預報"

#: omweather/src/weather-popup.c:1432 omweather/src/weather-simple-popup.c:1028
msgid "Forecast at: "
msgstr "預報地點"

#: omweather/src/weather-home.c:1355
msgid "Forecast: \n"
msgstr "預報︰\n"

#: omweather/src/hash.data:100
msgid "Freezing Drizzle"
msgstr "凍與"

#: omweather/src/hash.data:101
#, fuzzy
msgid "Freezing Rain"
msgstr "雨時有凍雨"

#: omweather/src/weather-help.c:141
msgid ""
"French - Nicolas Granziano, Philippe, Benot Knecht\n"
"Russian - Pavel Fialko, Vlad Vasiliev, Ed Bartosh\n"
"Finnish - Marko Vertainen\n"
"German - Claudius Henrichs\n"
"Italian - Pavel Fialko, Alessandro Pasotti,\n"
"\tSalvatore Fiorenzo, Luca Onnis\n"
"Spanish - Alejandro Lopez\n"
"Polish - Tomasz Dominikowski\n"
"Slovak - Roman Moravčík"
msgstr ""
"French - Nicolas Granziano, Philippe, Benot Knecht\n"
"Russian - Pavel Fialko, Vlad Vasiliev, Ed Bartosh\n"
"Finnish - Marko Vertainen\n"
"German - Claudius Henrichs\n"
"Italian - Pavel Fialko, Alessandro Pasotti,\n"
"\tSalvatore Fiorenzo, Luca Onnis\n"
"Spanish - Alejandro Lopez\n"
"Polish - Tomasz Dominikowski\n"
"Slovak - Roman Moravčík"

#: omweather/src/hash.data:102
msgid "Full"
msgstr "完整"

#: omweather/src/weather-home.c:1296
msgid "Full forecast"
msgstr "完整預報"

#: omweather/src/weather-home.c:1641
msgid "G: "
msgstr ""

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2249
msgid "GPS"
msgstr "GPS"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1752
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1758
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2824
msgid "GSM"
msgstr "GSM"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2818
msgid "GSM+WLAN"
msgstr "GSM+WLAN"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2395
msgid "GUI|Clear"
msgstr "使用者介面 | 清除"

#: omweather/src/weather-popup.c:1353 omweather/src/weather-popup.c:1492
msgid "Gust:"
msgstr ""

#: omweather/src/weather-download.c:421
msgid "HTTP error."
msgstr "HTTP 錯誤。"

#: omweather/src/hash.data:103
msgid "Haze"
msgstr "霾"

#: omweather/src/hash.data:104
msgid "Haze, Smoke or Dust"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:105
#, fuzzy
msgid "Heavy Freezing Rain"
msgstr "雨時有凍雨"

#: omweather/src/hash.data:106
#, fuzzy
msgid "Heavy Precipitation"
msgstr ""
"\n"
"降雨/降雪量: "

#: omweather/src/hash.data:107
msgid "Heavy Rain"
msgstr "大雨"

#: omweather/src/hash.data:109
msgid "Heavy Rain / Wind"
msgstr "大雨時有風"

#: omweather/src/hash.data:110
msgid "Heavy Rain Shower"
msgstr "大陣雨"

#: omweather/src/hash.data:111
#, fuzzy
msgid "Heavy Rain Showers"
msgstr "大陣雨"

#: omweather/src/hash.data:112
#, fuzzy
msgid "Heavy Sleet"
msgstr "大雪"

#: omweather/src/hash.data:113
#, fuzzy
msgid "Heavy Sleet Showers"
msgstr "大陣雨"

#: omweather/src/hash.data:114
msgid "Heavy Snow"
msgstr "大雪"

#: omweather/src/hash.data:118
msgid "Heavy Snow / Wind"
msgstr "大雨時有風"

#: omweather/src/hash.data:117
#, fuzzy
msgid "Heavy Snow Shower"
msgstr "短暫陣雪"

#: omweather/src/hash.data:116
#, fuzzy
msgid "Heavy Snow Showers"
msgstr "短暫陣雪"

#: omweather/src/hash.data:115
#, fuzzy
msgid "Heavy Snowfall"
msgstr "大雪"

#: omweather/src/hash.data:120
#, fuzzy
msgid "Heavy T-Storms"
msgstr "雷雨"

#: omweather/src/hash.data:119
#, fuzzy
msgid "Heavy Thunder"
msgstr "雷"

#: omweather/src/hash.data:420
#, fuzzy
msgid "Heavy intensity rain"
msgstr "豪大雨"

#: omweather/src/hash.data:108
#, fuzzy
msgid "Heavy rain"
msgstr "大雨"

#: omweather/src/hash.data:121
msgid "High"
msgstr "高"

#: omweather/src/hash.data:393
msgid "Hourly"
msgstr ""

#: meecast/qt-qml/qml/pages/FullWeatherPage.qml:286
msgid "Hours"
msgstr "小時"

#: meecast/qt-qml/qml/pages/FullWeatherPage.qml:83
#: meecast/qt-qml/qml/pages/FullWeatherPage.qml:163
#: meecast/qt-qml/qml/pages/FullWeatherPage.qml:234
msgid "Humidity"
msgstr "濕度"

#: omweather/src/weather-popup.c:1280 omweather/src/weather-popup.c:1456
#: meecast/qt-qml/dataitem.cpp:196
msgid "Humidity:"
msgstr "濕度:"

#: omweather/src/hash.data:123
#, fuzzy
msgid "Ice Early"
msgstr "早有毛毛雨"

#: omweather/src/hash.data:122
msgid "Ice Pellets"
msgstr ""

#: omweather/src/weather-settings.c:3326
msgid "Icon set:"
msgstr "圖示集"

#: omweather/src/weather-settings.c:3558 omweather/src/weather-settings.c:3563
msgid "Icon size:"
msgstr "圖示大小："

#: omweather/src/hash.data:124 meecast/qt-qml/qml/pages/VisualsPage.qml:70
msgid "Iconset"
msgstr "圖示集"

#: omweather/src/hash.data:125 meecast/qt-qml/qml/pages/AboutPage.qml:297
msgid "Iconsets"
msgstr "圖示集"

#: omweather/src/hash.data:127
msgid "Isolated T-Storms"
msgstr "短暫雷雨"

#: omweather/src/hash.data:126
msgid "Isolated T-Storms / Wind"
msgstr "短暫雷雨／風"

#: omweather/src/weather-settings.c:3915
msgid "Kilometers"
msgstr "公里"

#: meecast/qt-qml/qml/pages/UnitsPage.qml:99
msgid "Knots"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:395
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: omweather/src/hash.data:128
msgid "Last Quarter"
msgstr "上一季"

#: omweather/src/weather-popup.c:263
msgid "Last update at server: "
msgstr "最後更新的伺服器："

#: omweather/src/weather-popup.c:277 omweather/src/weather-popup.c:281
msgid "Last update from server: "
msgstr "最後更新從伺服器："

#: omweather/src/hash.data:129 meecast/qt-qml/qml/pages/FullWeatherPage.qml:331
#: meecast/qt-qml/qml/cover/CoverPage.qml:189
#: meecast/qt-qml/qml/cover/CoverPage.qml:190
#: meecast/qt-qml/qml/cover/CoverPage.qml:445
msgid "Last update:"
msgstr "最後更新："

#: omweather/src/weather-simple-popup.c:271
#: omweather/src/weather-simple-popup.c:273
#: omweather/src/weather-simple-popup.c:280
#, c-format
msgid "Last update: "
msgstr "最後更新："

#: omweather/src/hash.data:130
msgid "Lawn and Garden Weather"
msgstr "草坪及花園氣象"

#: omweather/src/weather-settings.c:2924 omweather/src/weather-settings.c:2931
msgid "Layout:"
msgstr "頁面佈局"

#: meecast/qt-qml/qml/pages/AboutPage.qml:196
#, fuzzy
msgid "Lead designers"
msgstr "首席設計師"

#: meecast/qt-qml/qml/pages/AboutPage.qml:329
msgid "License"
msgstr "版權"

#: omweather/src/hash.data:131
msgid "Light Drizzle"
msgstr "微與"

#: omweather/src/hash.data:133
#, fuzzy
msgid "Light Freezing Drizzle"
msgstr "凍與"

#: omweather/src/hash.data:132
msgid "Light Freezing Rain"
msgstr "小凍與"

#: omweather/src/hash.data:134 omweather/src/hash.data:401
msgid "Light Rain"
msgstr "小雨"

#: omweather/src/hash.data:135
msgid "Light Rain / Fog"
msgstr "小雨／誤"

#: omweather/src/hash.data:137
msgid "Light Rain / Wind"
msgstr "小雨／風"

#: omweather/src/hash.data:136
msgid "Light Rain / Wind Late"
msgstr "小雨後轉風"

#: omweather/src/hash.data:138
#, fuzzy
msgid "Light Rain / Windy"
msgstr "小雨／風"

#: omweather/src/hash.data:139
msgid "Light Rain Early"
msgstr "早小雨"

#: omweather/src/hash.data:140
msgid "Light Rain Late"
msgstr "晚轉小雨"

#: omweather/src/hash.data:141
msgid "Light Rain Shower"
msgstr "小鎮雨"

#: omweather/src/hash.data:402
#, fuzzy
msgid "Light Rain Showers"
msgstr "小鎮雨"

#: omweather/src/hash.data:142
msgid "Light Rain and Freezing Rain"
msgstr "小雨及棟宇"

#: omweather/src/hash.data:143
msgid "Light Rain and Shower"
msgstr "小雨有鎮雨"

#: omweather/src/hash.data:144
msgid "Light Rain and Windy"
msgstr "小雨有強風"

#: omweather/src/hash.data:145
msgid "Light Rain with Thunder"
msgstr "小雨有雷"

#: omweather/src/hash.data:146
#, fuzzy
msgid "Light Sleet"
msgstr "小雪"

#: omweather/src/hash.data:147
#, fuzzy
msgid "Light Sleet Showers"
msgstr "小鎮雪"

#: omweather/src/hash.data:148
msgid "Light Snow"
msgstr "小雪"

#: omweather/src/hash.data:150
msgid "Light Snow / Fog"
msgstr "小雪時有霧"

#: omweather/src/hash.data:151
msgid "Light Snow / Wind"
msgstr "小雪時有風"

#: omweather/src/hash.data:152
msgid "Light Snow Early"
msgstr "早小雪"

#: omweather/src/hash.data:153
msgid "Light Snow Late"
msgstr "晚轉小雪"

#: omweather/src/hash.data:154
msgid "Light Snow Shower"
msgstr "小鎮雪"

#: omweather/src/hash.data:155
#, fuzzy
msgid "Light Snow Showers"
msgstr "小鎮雪"

#: omweather/src/hash.data:149
#, fuzzy
msgid "Light Snowfall"
msgstr "小雪"

#: omweather/src/hash.data:404
#, fuzzy
msgid "Light intensity drizzle"
msgstr "豪大雨"

#: omweather/src/hash.data:421
#, fuzzy
msgid "Light intensity shower rain"
msgstr "豪大雨"

#: omweather/src/hash.data:156
msgid "Light or Moderate Precipitation"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:400
#, fuzzy
msgid "Light rain"
msgstr "小雨"

#: omweather/src/hash.data:403
#, fuzzy
msgid "Light snow"
msgstr "小雪"

#: omweather/src/weather-settings.c:463
msgid "Loading station list"
msgstr "載入站點清單中"

#: omweather/src/hash.data:157
msgid "Local Pollen Reports"
msgstr "當地花粉資訊報告"

#: meecast/qt-qml/qml/pages/AboutPage.qml:182
msgid "Localization platform"
msgstr ""

#: omweather/src/weather-settings.c:3454
msgid "Long"
msgstr "長"

#: omweather/src/hash.data:158
#: meecast/qt-qml/qml/pages/WeatherStationDelegate.qml:227
#: meecast/qt-qml/qml/cover/CoverPage.qml:168
msgid "Looks like there's no info for this location."
msgstr "好像沒有這地點的資訊。"

#: omweather/src/hash.data:159
msgid "Low"
msgstr "低"

#: omweather/src/hash.data:416
#, fuzzy
msgid "Mainly cloudy with occasional rain."
msgstr "多雲帶小雨"

#: omweather/src/hash.data:417
#, fuzzy
msgid "Mainly cloudy, Slight shower of rain"
msgstr "多雲帶小雨"

#: omweather/src/hash.data:418
#, fuzzy
msgid "Mainly cloudy, Wet snow"
msgstr "多雲帶陣雨"

#: omweather/src/hash.data:162
#, fuzzy
msgid "Mainly cloudy, drizzle"
msgstr "多雲帶陣雨"

#: omweather/src/hash.data:161
#, fuzzy
msgid "Mainly cloudy, showers"
msgstr "多雲帶陣雨"

#: omweather/src/hash.data:160 meecast/qt-qml/qml/pages/StationsPage.qml:76
msgid "Manage locations"
msgstr "管理地點"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2240
msgid "Manual"
msgstr "手動"

#: meecast/qt-qml/qml/pages/UnitsPage.qml:57
msgid "Measurement units"
msgstr "測量單位"

#: meecast/qt-qml/qml/pages/WeatherWrapper.qml:308
#: meecast/qt-qml/qml/pages/WeatherStationDelegate.qml:121
msgid "MeeCast"
msgstr "MeeCast"

#: meecast/qt-qml/qml/pages/AboutPage.qml:94
#, fuzzy
msgid ""
"MeeCast - multiplatform highly customizable open source weather forecast "
"client based on OMWeather code. Copyright (C) 2006-2024"
msgstr ""
"MeeCast - multiplatform highly customizable open source weather forecast "
"client based on OMWeather code. Copyright (C) 2006-2012"

#: omweather/src/hash.data:435 meecast/qt-qml/qml/pages/AboutPage.qml:65
#, fuzzy
msgid "MeeCast for AuroraOS"
msgstr "MeeCast for Harmattan"

#: omweather/src/hash.data:434
#, fuzzy
msgid "MeeCast for SailfishOS"
msgstr "MeeCast for Harmattan"

#: omweather/src/weather-settings.c:3901
msgid "Meters"
msgstr "公尺"

#: omweather/src/weather-settings.c:3930
msgid "Miles"
msgstr "英里"

#: omweather/src/hash.data:163
msgid "Mist"
msgstr "迷濛"

#: omweather/src/hash.data:165
#, fuzzy
msgid "Moderate Freezing Rain"
msgstr "中等雨量"

#: omweather/src/hash.data:406
#, fuzzy
msgid "Moderate Rain"
msgstr "中等雨量"

#: omweather/src/hash.data:407
#, fuzzy
msgid "Moderate Rain Showers"
msgstr "中等雨量"

#: omweather/src/hash.data:164
#, fuzzy
msgid "Moderate Sleet"
msgstr "中等雨量"

#: omweather/src/hash.data:166
#, fuzzy
msgid "Moderate Snow Showers"
msgstr "午前陣雪"

#: omweather/src/hash.data:405
#, fuzzy
msgid "Moderate rain"
msgstr "中等雨量"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:434
msgid "Modification"
msgstr "修改"

#: omweather/src/hash.data:167
msgid "Mostly Clear"
msgstr "多雲時情"

#: omweather/src/hash.data:178
msgid "Mostly Cloudy"
msgstr "多雲時陰"

#: omweather/src/hash.data:169
msgid "Mostly Cloudy / Wind"
msgstr "多雲時陰有風"

#: omweather/src/hash.data:170
#, fuzzy
msgid "Mostly Cloudy / Windy"
msgstr "多雲時陰有風"

#: omweather/src/hash.data:171
msgid "Mostly Cloudy Few Snow"
msgstr "多雲時陰有小雪"

#: omweather/src/hash.data:172
msgid "Mostly Cloudy Light Rain"
msgstr "多雲時陰有小雨"

#: omweather/src/hash.data:173
msgid "Mostly Cloudy Rain"
msgstr "多雲時陰有雨"

#: omweather/src/hash.data:174
msgid "Mostly Cloudy Snow"
msgstr "多雲時陰有雪"

#: omweather/src/hash.data:175
msgid "Mostly Cloudy T-Storm"
msgstr "多雲時陰有雷雨"

#: omweather/src/hash.data:168 omweather/src/hash.data:176
#: omweather/src/hash.data:177
msgid "Mostly Cloudy and Windy"
msgstr "多雲時陰有強風"

#: omweather/src/hash.data:179
msgid "Mostly Cloudy, Drifting Snow"
msgstr "多雲時陰有吹雪"

#: omweather/src/hash.data:180
msgid "Mostly Cloudy, Few Snow"
msgstr "多雲時陰有小雪"

#: omweather/src/hash.data:181
msgid "Mostly Cloudy, Fog"
msgstr "多雲時陰有誤"

#: omweather/src/hash.data:182
msgid "Mostly Cloudy, Fog, Drizzle"
msgstr "多雲時陰有霧及毛毛雨"

#: omweather/src/hash.data:183
msgid "Mostly Cloudy, Heavy Rain"
msgstr "多雲時陰有大雨"

#: omweather/src/hash.data:184
msgid "Mostly Cloudy, Heavy Rain, T-Storm"
msgstr "多雲時陰有大雨及雷雨"

#: omweather/src/hash.data:185
msgid "Mostly Cloudy, Heavy Snow"
msgstr "多雲時陰有大雪"

#: omweather/src/hash.data:186
msgid "Mostly Cloudy, Heavy Snow, Freezing Rain"
msgstr "多雲時陰有大雪及凍雨"

#: omweather/src/hash.data:187
msgid "Mostly Cloudy, Light Rain"
msgstr "多雲時陰有小雨"

#: omweather/src/hash.data:188
msgid "Mostly Cloudy, Light Rain, Drizzle"
msgstr "多雲時陰有小雨及毛毛雨"

#: omweather/src/hash.data:189
msgid "Mostly Cloudy, Light Rain, T-Storm"
msgstr "多雲時陰有小雨及雷雨"

#: omweather/src/hash.data:190
#, fuzzy
msgid "Mostly Cloudy, Light Rain, Weak Heavy Rain"
msgstr "多雲時有大雨"

#: omweather/src/hash.data:191
msgid "Mostly Cloudy, Rain"
msgstr "多雲時陰有雨"

#: omweather/src/hash.data:192
msgid "Mostly Cloudy, Rain, T-Storm"
msgstr "多雲時陰有雨及雷雨"

#: omweather/src/hash.data:193
msgid "Mostly Cloudy, Smoke"
msgstr "多雲時陰有煙"

#: omweather/src/hash.data:194
msgid "Mostly Cloudy, Snow"
msgstr "多雲時陰有雪"

#: omweather/src/hash.data:195
msgid "Mostly Cloudy, T-Storm"
msgstr "多雲時陰有雷雨"

#: omweather/src/hash.data:196
msgid "Mostly Sunny"
msgstr "晴時多雲"

#: omweather/src/hash.data:198
msgid "Mostly clear"
msgstr "多雲時晴"

#: omweather/src/hash.data:197
#, fuzzy
msgid "Mostly sunny"
msgstr "晴時多雲"

#: omweather/src/hash.data:199
msgid "N"
msgstr "北"

#: omweather/src/weather-home.c:658 omweather/src/weather-home.c:664
#: omweather/src/weather-home.c:665 omweather/src/weather-home.c:671
#: omweather/src/weather-home.c:677 omweather/src/weather-home.c:2643
#: omweather/src/weather-home.c:2727 omweather/src/weather-home.c:2735
#: omweather/src/weather-home.c:2818 omweather/src/weather-home.c:2822
#: omweather/src/weather-home.c:2835 omweather/src/weather-home.c:2839
#: omweather/src/hash.data:200
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: omweather/src/hash.data:201
msgid "NE"
msgstr "東北"

#: omweather/src/hash.data:202
msgid "NE_short"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:203
msgid "NNE"
msgstr "東北偏北"

#: omweather/src/hash.data:204
msgid "NNE_short"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:205
msgid "NNW"
msgstr "西北偏北"

#: omweather/src/hash.data:206
msgid "NNW_short"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:207
msgid "NO STATION"
msgstr "無站點"

#: omweather/src/hash.data:208
msgid "NW"
msgstr "西北"

#: omweather/src/hash.data:209
msgid "NW_short"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:210
msgid "N_short"
msgstr ""

#: omweather/src/weather-settings.c:545
msgid "Name:"
msgstr "名稱"

#: omweather/src/weather-settings.c:920 omweather/src/weather-settings.c:4190
#: omweather/src/weather-config.c:324 omweather/src/weather-sensor.c:141
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2802
#: meecast/qt-qml/qml/pages/UpdatePage.qml:62
msgid "Never"
msgstr "永不"

#: omweather/src/hash.data:211
msgid "New"
msgstr "新的"

#: omweather/src/weather-settings.c:4275
msgid "Next update:"
msgstr "下個更新："

#: meecast/qt-qml/qml/pages/FullWeatherPage.qml:215
msgid "Night"
msgstr "晚間"

#: omweather/src/weather-popup.c:1045
msgid "Night:"
msgstr "夜間"

#: omweather/src/weather-settings.c:825
msgid "No"
msgstr "無"

#: omweather/src/weather-popup.c:668
msgid "No current weather data."
msgstr "沒有目前的氣象。"

#: omweather/src/hash.data:212 meecast/qt-qml/qml/pages/WeatherWrapper.qml:336
#: meecast/qt-qml/qml/pages/WeatherStationDelegate.qml:142
#: meecast/qt-qml/qml/cover/CoverPage.qml:152
#: meecast/qt-qml/qml/cover/CoverPage.qml:434
msgid "No locations are set up yet."
msgstr "還沒有設定位置。"

#: omweather/src/weather-popup.c:656
msgid "No weather data for this day."
msgstr "無今日氣象。"

#: omweather/src/weather-popup.c:680 omweather/src/weather-simple-popup.c:608
msgid "No weather data for this station."
msgstr "此站點無氣象資料。"

#: omweather/src/weather-home.c:2734 omweather/src/weather-home.c:2746
#: omweather/src/weather-popup.c:458 omweather/src/weather-popup.c:569
#: omweather/src/weather-popup.c:575
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2886 meecast/qt-qml/dataitem.cpp:204
#: meecast/qt-qml/qml/pages/FullWeatherPage.qml:72
#: meecast/qt-qml/qml/pages/WeatherStationDelegate.qml:280
#: meecast/qt-qml/qml/cover/CoverPage.qml:129
#: meecast/qt-qml/qml/cover/CoverPage.qml:347
msgid "Now"
msgstr "現在"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2880
msgid "Now + 2 days vert."
msgstr ""

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2889
msgid "Now + 3 days hor."
msgstr ""

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2883
msgid "Now + 3 days vert."
msgstr ""

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2877
msgid "Now + 7 days vert."
msgstr ""

#: omweather/src/weather-home.c:1531
#, c-format
msgid "Now: "
msgstr "現在︰"

#: omweather/src/weather-help.c:67 omweather/src/weather-simple-popup.c:1223
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: omweather/src/weather-popup.c:531
msgid "OMWeather Forecast"
msgstr "OMWeather 氣象預報"

#: omweather/src/weather-settings.c:1220
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2998
msgid "OMWeather Settings"
msgstr "OMWeather 設定"

#: omweather/src/weather-home.c:1268 omweather/src/weather-home.c:2856
msgid "OMWeather settings"
msgstr "OMWeather 設定"

#: omweather/src/weather-help.c:64 omweather/src/weather-help.c:70
msgid "Other Maemo Weather Info"
msgstr "其他 Maemo 氣象資訊"

#: omweather/src/hash.data:223
msgid "Overcast"
msgstr "陰天"

#: omweather/src/hash.data:409
#, fuzzy
msgid "Overcast Clouds"
msgstr "陰天"

#: omweather/src/hash.data:213
msgid "Overcast and light rain"
msgstr "陰帶小雨"

#: omweather/src/hash.data:214
msgid "Overcast and light snow"
msgstr "音帶小雪"

#: omweather/src/hash.data:215
msgid "Overcast and light wet snow"
msgstr "陰帶小濕雪"

#: omweather/src/hash.data:216
msgid "Overcast and rain"
msgstr "陰代與"

#: omweather/src/hash.data:217
msgid "Overcast and showers"
msgstr "陰帶陣雨"

#: omweather/src/hash.data:219
msgid "Overcast and snow"
msgstr "音帶雪"

#: omweather/src/hash.data:218
msgid "Overcast and snow showers"
msgstr "陰戴震雪"

#: omweather/src/hash.data:221
msgid "Overcast and wet snow"
msgstr "陰帶濕雪"

#: omweather/src/hash.data:220
msgid "Overcast and wet snow showers"
msgstr "陰帶濕陣雪"

#: omweather/src/hash.data:408
#, fuzzy
msgid "Overcast clouds"
msgstr "陰天"

#: omweather/src/hash.data:222
msgid "Overcast, thunderstorms with rain"
msgstr "陰帶雷雨"

#: omweather/src/hash.data:224
msgid "PM Fog"
msgstr "午後有誤"

#: omweather/src/hash.data:226
msgid "PM Light Rain"
msgstr "午後有小雨"

#: omweather/src/hash.data:225
msgid "PM Light Rain / Wind"
msgstr "午後小雨有風"

#: omweather/src/hash.data:228
msgid "PM Light Snow"
msgstr "午後小雪"

#: omweather/src/hash.data:227
msgid "PM Light Snow / Wind"
msgstr "午後小雪有風"

#: omweather/src/hash.data:232
msgid "PM Rain"
msgstr "五後有雨"

#: omweather/src/hash.data:229
msgid "PM Rain / Snow"
msgstr "五後有雨及雪"

#: omweather/src/hash.data:230 omweather/src/hash.data:233
#, fuzzy
msgid "PM Rain / Snow Showers"
msgstr "午前有雨時有陣雪"

#: omweather/src/hash.data:231
msgid "PM Rain / Wind"
msgstr "五後有雨及風"

#: omweather/src/hash.data:235
msgid "PM Showers"
msgstr "午後陣雨"

#: omweather/src/hash.data:234
msgid "PM Showers / Wind"
msgstr "午後陣雨有風"

#: omweather/src/hash.data:238
msgid "PM Snow"
msgstr "午後有雪"

#: omweather/src/hash.data:239
#, fuzzy
msgid "PM Snow / Wind"
msgstr "雪時有風"

#: omweather/src/hash.data:237
msgid "PM Snow Showers"
msgstr "午後陣雪"

#: omweather/src/hash.data:236
msgid "PM Snow Showers / Wind"
msgstr "午後陣雪有風"

#: omweather/src/hash.data:240
msgid "PM T-Showers"
msgstr "午後雷雨"

#: omweather/src/hash.data:241
msgid "PM T-Storms"
msgstr "午後雷雨"

#: meecast/qt-qml/qml/pages/UnitsPage.qml:125
#, fuzzy
msgid "Pa"
msgstr "帕"

#: omweather/src/hash.data:243
msgid "Partly Cloudy"
msgstr "多雲"

#: omweather/src/hash.data:244
msgid "Partly Cloudy / Wind"
msgstr "多雲時有風"

#: omweather/src/hash.data:245
#, fuzzy
msgid "Partly Cloudy / Windy"
msgstr "多雲時有風"

#: omweather/src/hash.data:246
msgid "Partly Cloudy Few Snow"
msgstr "多雲時有雪"

#: omweather/src/hash.data:247
msgid "Partly Cloudy Light Rain"
msgstr "多雲時有小雨"

#: omweather/src/hash.data:248
msgid "Partly Cloudy T-Storm"
msgstr "多雲時有雷雨"

#: omweather/src/hash.data:249
msgid "Partly Cloudy and Windly"
msgstr "多雲時有強風"

#: omweather/src/hash.data:250 omweather/src/hash.data:251
msgid "Partly Cloudy and Windy"
msgstr "多雲時有強風"

#: omweather/src/hash.data:252
msgid "Partly Cloudy, Few Snow"
msgstr "多雲時有小雪"

#: omweather/src/hash.data:253
msgid "Partly Cloudy, Haze"
msgstr "多雲時有埋"

#: omweather/src/hash.data:254
msgid "Partly Cloudy, Heavy Rain"
msgstr "多雲時有大雨"

#: omweather/src/hash.data:255
msgid "Partly Cloudy, Heavy Rain, T-Storm"
msgstr "多雲時有大雨及雷雨"

#: omweather/src/hash.data:256
msgid "Partly Cloudy, Heavy Snow"
msgstr "多雲時有大雪"

#: omweather/src/hash.data:257
msgid "Partly Cloudy, Light Rain"
msgstr "多雲時有小雨"

#: omweather/src/hash.data:258
msgid "Partly Cloudy, Light Rain, T-Storm"
msgstr "多雲時有小雨及雷雨"

#: omweather/src/hash.data:259
msgid "Partly Cloudy, Rain"
msgstr "多雲時有雨"

#: omweather/src/hash.data:260
msgid "Partly Cloudy, Rain, T-Storm"
msgstr "多雲時有雨及雷雨"

#: omweather/src/hash.data:261
msgid "Partly Cloudy, Smoke"
msgstr "多雲時有煙"

#: omweather/src/hash.data:262
msgid "Partly Cloudy, Snow"
msgstr "多雲時有雪"

#: omweather/src/hash.data:263
msgid "Partly Cloudy, T-Storm"
msgstr "多雲時有雷雨"

#: omweather/src/hash.data:271
msgid "Partly cloudy"
msgstr "多雲時陰"

#: omweather/src/hash.data:264
msgid "Partly cloudy and light rain"
msgstr "多雲帶小雨"

#: omweather/src/hash.data:265
msgid "Partly cloudy and light snow"
msgstr "多雲帶小雪"

#: omweather/src/hash.data:266
msgid "Partly cloudy and light wet snow"
msgstr "多雲帶失雪"

#: omweather/src/hash.data:267
msgid "Partly cloudy and showers"
msgstr "多雲帶陣雨"

#: omweather/src/hash.data:268
msgid "Partly cloudy and snow showers"
msgstr "多雲帶陣雪"

#: omweather/src/hash.data:269
msgid "Partly cloudy and wet snow showers"
msgstr "多雲帶濕陣雪"

#: omweather/src/hash.data:242 omweather/src/hash.data:270
msgid "Partly cloudy, possible thunderstorms with rain"
msgstr ""

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1676
msgid "Period"
msgstr ""

#: omweather/src/weather-settings.c:3649
msgid "Position:"
msgstr "位置"

#: meecast/qt-qml/qml/pages/FullWeatherPage.qml:101
#: meecast/qt-qml/qml/pages/FullWeatherPage.qml:180
#: meecast/qt-qml/qml/pages/FullWeatherPage.qml:251
msgid "Ppcp:"
msgstr "降雨機率"

#: omweather/src/hash.data:272
#, fuzzy
msgid "Precipitation"
msgstr ""
"\n"
"降雨/降雪量: "

#: meecast/qt-qml/qml/pages/FullWeatherPage.qml:107
#: meecast/qt-qml/qml/pages/FullWeatherPage.qml:186
#: meecast/qt-qml/qml/pages/FullWeatherPage.qml:257
#, fuzzy
msgid "Precipitation rate:"
msgstr ""
"\n"
"降雨/降雪量: "

#: meecast/qt-qml/qml/pages/FullWeatherPage.qml:104
#: meecast/qt-qml/qml/pages/FullWeatherPage.qml:183
#: meecast/qt-qml/qml/pages/FullWeatherPage.qml:254
#, fuzzy
msgid "Precipitation:"
msgstr ""
"\n"
"降雨/降雪量: "

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1653
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2836
msgid "Preference|Update"
msgstr "偏好設定 | 更新"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1460
msgid "Pressure"
msgstr "氣壓"

#: meecast/qt-qml/qml/pages/UnitsPage.qml:116
msgid "Pressure units"
msgstr "氣壓單位"

#: omweather/src/weather-settings.c:4049
msgid "Pressure units:"
msgstr "氣壓單位:"

#: omweather/src/weather-popup.c:1307 meecast/qt-qml/dataitem.cpp:202
#: meecast/qt-qml/qml/pages/FullWeatherPage.qml:89
#: meecast/qt-qml/qml/pages/FullWeatherPage.qml:169
#: meecast/qt-qml/qml/pages/FullWeatherPage.qml:240
msgid "Pressure:"
msgstr "氣壓:"

#: omweather/src/weather-home.c:1393 omweather/src/weather-home.c:1448
msgid "Pressure: "
msgstr "氣壓:"

#: meecast/qt-qml/qml/pages/AboutPage.qml:168
#, fuzzy
msgid "Programmer"
msgstr "程式設計者"

#: meecast/qt-qml/qml/pages/AboutPage.qml:154
#, fuzzy
msgid "Project administrator"
msgstr "專案管理員"

#: meecast/qt-qml/qml/pages/AboutPage.qml:210
msgid "Project manager"
msgstr "專案管理人"

#: omweather/src/hash.data:273
#, fuzzy
msgid "Proximity shower rain"
msgstr "豪大雨"

#: omweather/src/hash.data:274
msgid "Rain"
msgstr "雨"

#: omweather/src/hash.data:276
msgid "Rain / Freezing Rain"
msgstr "雨時有凍雨"

#: omweather/src/hash.data:275
#, fuzzy
msgid "Rain / Ice Early"
msgstr "早有雨及雪"

#: omweather/src/hash.data:285
msgid "Rain / Snow"
msgstr "雨時有雪"

#: omweather/src/hash.data:277
msgid "Rain / Snow / Wind"
msgstr "雨時有雪及風"

#: omweather/src/hash.data:278
#, fuzzy
msgid "Rain / Snow / Wind Early"
msgstr "雨時有雪及風"

#: omweather/src/hash.data:279
msgid "Rain / Snow Early"
msgstr "早有雨及雪"

#: omweather/src/hash.data:280
msgid "Rain / Snow Late"
msgstr "晚有雨和雪"

#: omweather/src/hash.data:284
msgid "Rain / Snow Showers"
msgstr "雨轉陣雪"

#: omweather/src/hash.data:281
msgid "Rain / Snow Showers / Wind"
msgstr "雨時有陣雪及風"

#: omweather/src/hash.data:282
#, fuzzy
msgid "Rain / Snow Showers Early"
msgstr "雨轉陣雪"

#: omweather/src/hash.data:283
msgid "Rain / Snow Showers Late"
msgstr "晚有雨及陣雪"

#: omweather/src/hash.data:286
msgid "Rain / Thunder"
msgstr "雨時有雷"

#: omweather/src/hash.data:288
msgid "Rain / Wind"
msgstr "雨及風"

#: omweather/src/hash.data:287
msgid "Rain / Wind Early"
msgstr "早有雨及風"

#: omweather/src/hash.data:289
msgid "Rain Early"
msgstr "早有雨"

#: omweather/src/hash.data:290
msgid "Rain Late"
msgstr "晚有雨"

#: omweather/src/hash.data:292
msgid "Rain Shower"
msgstr "陣雨"

#: omweather/src/hash.data:291
msgid "Rain Shower and Windy"
msgstr "陣雨及強風"

#: omweather/src/hash.data:293
msgid "Rain Showers"
msgstr "陣雨"

#: omweather/src/hash.data:294
msgid "Rain and Snow"
msgstr "雨及雪"

#: omweather/src/hash.data:295
#, fuzzy
msgid "Rain and snow"
msgstr "雨及雪"

#: omweather/src/hash.data:296
#, fuzzy
msgid "Rain to Snow"
msgstr "雨時有雪"

#: omweather/src/hash.data:297
msgid "Rain to Snow / Wind"
msgstr "雨轉雪及風"

#: omweather/src/hash.data:299
msgid "Rain to Wintry Mix"
msgstr "雨轉雨雪混合"

#: omweather/src/hash.data:298
msgid "Rain to Wintry Mix / Wind"
msgstr "雨轉雨雪混合及風"

#: omweather/src/weather-sensor.c:127
msgid "Read sensor every:"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:429 meecast/qt-qml/qml/pages/WeatherWrapper.qml:282
#: meecast/qt-qml/qml/pages/WeatherStationDelegate.qml:84
msgid "Refresh"
msgstr ""

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:733
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:786
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2327
msgid "Region"
msgstr "地區"

#: omweather/src/hash.data:300
msgid "Rush Hour Traffic"
msgstr "交通尖峰時段"

#: omweather/src/hash.data:301
msgid "S"
msgstr "東"

#: omweather/src/hash.data:302
msgid "SE"
msgstr "東南"

#: omweather/src/hash.data:303
msgid "SE_short"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:304
msgid "SSE"
msgstr "東南偏南"

#: omweather/src/hash.data:305
msgid "SSE_short"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:306
msgid "SSW"
msgstr "西南偏南"

#: omweather/src/hash.data:307
msgid "SSW_short"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:308
msgid "SW"
msgstr "西南"

#: omweather/src/hash.data:309
msgid "SW_short"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:310
msgid "S_short"
msgstr ""

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:359
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:457
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1509
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1850
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2019
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2396
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:3125
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: omweather/src/hash.data:411
#, fuzzy
msgid "Scattered Clouds"
msgstr "零星陣雨"

#: omweather/src/hash.data:311
msgid "Scattered Showers"
msgstr "零星陣雨"

#: omweather/src/hash.data:313
msgid "Scattered Snow"
msgstr "零星陣雨"

#: omweather/src/hash.data:312
msgid "Scattered Snow Showers"
msgstr "零星陣雪"

#: omweather/src/hash.data:314
msgid "Scattered T-Storms"
msgstr "零星雷雨"

#: omweather/src/hash.data:410
#, fuzzy
msgid "Scattered clouds"
msgstr "零星陣雨"

#: omweather/src/weather-settings.c:3943
msgid "Sea miles"
msgstr "海裡"

#: omweather/src/weather-settings.c:474
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: meecast/qt-qml/qml/pages/CountryPage.qml:50
msgid "Select country"
msgstr "選擇國家"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2168
#: meecast/qt-qml/qml/pages/CityPage.qml:52
msgid "Select location"
msgstr "選擇地點"

#: meecast/qt-qml/qml/pages/RegionPage.qml:51
msgid "Select region"
msgstr "選擇地區"

#: meecast/qt-qml/qml/pages/IconsetPage.qml:15
msgid "Select the iconset"
msgstr "選擇圖示集"

#: meecast/qt-qml/qml/pages/LanguagesPage.qml:15
msgid "Select the language"
msgstr "選擇語言"

#: meecast/qt-qml/qml/pages/SourcePage.qml:40
msgid "Select the weather source"
msgstr "選擇氣象來源"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1035
#, c-format
msgid "Selecting country"
msgstr "選擇國家"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1043
#, c-format
msgid "Selecting region"
msgstr "選擇地區"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1039
#, c-format
msgid "Selecting source"
msgstr "選擇來源"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1047
#, c-format
msgid "Selecting station"
msgstr "選擇站點"

#: omweather/src/weather-settings.c:1150 omweather/src/weather-settings.c:1362
#: omweather/src/weather-settings.c:1366 omweather/src/weather-sensor.c:263
msgid "Sensor"
msgstr "感測器"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2228
msgid "Set"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:315 meecast/qt-qml/qml/pages/WeatherWrapper.qml:349
#: meecast/qt-qml/qml/pages/WeatherStationDelegate.qml:156
msgid "Set locations"
msgstr "設定地點"

#: omweather/src/weather-home.c:1291 omweather/src/weather-simple-popup.c:1157
#: omweather/src/weather-simple-status.c:158
#: meecast/qt-qml/qml/pages/SettingsPage.qml:7
#: meecast/qt-qml/qml/pages/SettingsPage.qml:19
#: meecast/qt-qml/qml/pages/WeatherWrapper.qml:275
#: meecast/qt-qml/qml/pages/WeatherStationDelegate.qml:77
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: omweather/src/hash.data:316
msgid "Shallow Fog"
msgstr ""

#: omweather/src/weather-settings.c:3465
msgid "Short"
msgstr ""

#: omweather/src/weather-settings.c:3824
msgid "Show arrows"
msgstr "顯示箭頭"

#: omweather/src/hash.data:428 meecast/qt-qml/qml/pages/VisualsPage.qml:172
#, fuzzy
msgid "Show last update time"
msgstr "最後更新："

#: meecast/qt-qml/qml/pages/FullWeatherPage.qml:594
msgid "Show on Map"
msgstr "在地圖上顯示"

#: omweather/src/weather-settings.c:3754
msgid "Show only current weather on first icon"
msgstr "第一個圖示緊顯示目前天氣"

#: omweather/src/hash.data:427 meecast/qt-qml/qml/pages/VisualsPage.qml:148
msgid "Show source logo"
msgstr ""

#: omweather/src/weather-settings.c:3801
msgid "Show station name"
msgstr "顯示站點名稱"

#: omweather/src/weather-sensor.c:86
msgid "Show temperature at:"
msgstr "顯示溫度於"

#: omweather/src/weather-settings.c:3795
#: meecast/qt-qml/qml/pages/VisualsPage.qml:160
msgid "Show wind"
msgstr "顯示風"

#: omweather/src/hash.data:317
msgid "Showers"
msgstr "陣雨"

#: omweather/src/hash.data:319
msgid "Showers / Wind"
msgstr "陣雨時有風"

#: omweather/src/hash.data:318
msgid "Showers / Wind Early"
msgstr "早有陣雨及風"

#: omweather/src/hash.data:320
msgid "Showers Early"
msgstr "早有陣雨"

#: omweather/src/hash.data:321
msgid "Showers Late"
msgstr "晚有陣雨"

#: omweather/src/hash.data:322
msgid "Showers in the Vicinity"
msgstr "附近有陣雨"

#: omweather/src/hash.data:323
msgid "Showers or Intermittent Precipitation"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:413
msgid "Sky is Clear"
msgstr "天晴"

#: omweather/src/hash.data:412
#, fuzzy
msgid "Sky is clear"
msgstr "天晴"

#: omweather/src/hash.data:324
msgid "Sleet"
msgstr "霰"

#: omweather/src/hash.data:325
#, fuzzy
msgid "Sleet Showers"
msgstr "短暫陣雨"

#: omweather/src/hash.data:326
msgid "Smoke"
msgstr "煙"

#: omweather/src/hash.data:327
msgid "Snow"
msgstr "雪"

#: omweather/src/hash.data:331
msgid "Snow / Wind"
msgstr "雪時有風"

#: omweather/src/hash.data:328
#, fuzzy
msgid "Snow Early"
msgstr "早有陣雨"

#: omweather/src/hash.data:329
#, fuzzy
msgid "Snow Late"
msgstr "晚有陣雨"

#: omweather/src/hash.data:333
msgid "Snow Shower"
msgstr "陣雪"

#: omweather/src/hash.data:332
msgid "Snow Shower / Wind"
msgstr "陣雪時有風"

#: omweather/src/hash.data:334
#, fuzzy
msgid "Snow Showers"
msgstr "陣雪"

#: omweather/src/hash.data:335
msgid "Snow Showers / Wind Early"
msgstr "早有陣雪及風"

#: omweather/src/hash.data:336
msgid "Snow Showers Early"
msgstr "早有陣雪"

#: omweather/src/hash.data:337
msgid "Snow Showers Late"
msgstr "晚有陣雪"

#: omweather/src/hash.data:338
msgid "Snow and Freezing Rain"
msgstr "雪時有凍雨"

#: omweather/src/hash.data:339
msgid "Snow to Rain"
msgstr "雪轉雨"

#: omweather/src/hash.data:341
msgid "Snow to Wintry Mix"
msgstr "雪轉雨雪混合"

#: omweather/src/hash.data:340
msgid "Snow to Wintry Mix / Wind"
msgstr "雪轉雨雪混合及風"

#: omweather/src/hash.data:330
#, fuzzy
msgid "Snowfall"
msgstr "雪"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2295
msgid "Source"
msgstr "來源"

#: meecast/qt-qml/qml/pages/AboutPage.qml:350
#, fuzzy
msgid "Source code"
msgstr "來源"

#: omweather/src/weather-settings.c:498
msgid "Source:"
msgstr "來源"

#: omweather/src/weather-popup.c:997 omweather/src/weather-popup.c:1003
#: omweather/src/weather-popup.c:1010 omweather/src/weather-popup.c:1128
#: omweather/src/weather-popup.c:1134 omweather/src/weather-popup.c:1141
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1389
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: omweather/src/weather-popup.c:1331 omweather/src/weather-popup.c:1471
#: meecast/qt-qml/dataitem.cpp:200
msgid "Speed:"
msgstr "速度"

#: omweather/src/weather-settings.c:522
msgid "State:"
msgstr "周"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2512
#, c-format
msgid "Station %i"
msgstr "站點 %i"

#: omweather/src/weather-settings.c:1114 omweather/src/weather-settings.c:1292
#: omweather/src/weather-settings.c:1297
msgid "Stations"
msgstr "站點"

#: omweather/src/hash.data:342 omweather/src/weather-alerts.c:154
msgid "Storm"
msgstr "風暴"

#: omweather/src/hash.data:343
msgid "Strong Thundershowers"
msgstr ""

#: omweather/src/weather-download.c:392
msgid "Successfully loaded"
msgstr "成功載入"

#: omweather/src/hash.data:345
msgid "Sunny"
msgstr "晴"

#: omweather/src/hash.data:344
msgid "Sunny / Wind"
msgstr "晴時有風"

#: omweather/src/hash.data:414 omweather/src/hash.data:415
msgid "Sunny periods and a few showers."
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:346 meecast/qt-qml/qml/pages/FullWeatherPage.qml:315
#: meecast/qt-qml/qml/pages/FullWeatherPage.qml:318
msgid "Sunrise:"
msgstr "日出"

#: omweather/src/weather-popup.c:124 omweather/src/weather-popup.c:1018
msgid "Sunrise: "
msgstr "日出"

#: omweather/src/hash.data:347 meecast/qt-qml/qml/pages/FullWeatherPage.qml:322
#: meecast/qt-qml/qml/pages/FullWeatherPage.qml:325
msgid "Sunset:"
msgstr "日落"

#: omweather/src/weather-popup.c:138 omweather/src/weather-popup.c:1149
msgid "Sunset: "
msgstr "日落︰"

#: omweather/src/weather-settings.c:3773
msgid "Swap hi/low temperature"
msgstr "交換高低溫度"

#: omweather/src/weather-settings.c:4180
msgid "Switch to the next station after:"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:349
msgid "T-Showers"
msgstr "雷陣雨"

#: omweather/src/hash.data:348
msgid "T-Showers Early"
msgstr "早有雷陣雨"

#: omweather/src/hash.data:350
msgid "T-Storm"
msgstr "雷雨"

#: omweather/src/hash.data:353
msgid "T-Storms"
msgstr "雷雨"

#: omweather/src/hash.data:351
msgid "T-Storms Early"
msgstr "早有雷雨"

#: omweather/src/hash.data:352
msgid "T-Storms Late"
msgstr "晚有雷雨"

#: omweather/src/weather-popup.c:946 omweather/src/weather-popup.c:949
#: omweather/src/weather-popup.c:1079 omweather/src/weather-popup.c:1082
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1267
msgid "Temperature"
msgstr "溫度"

#: omweather/src/hash.data:354 meecast/qt-qml/qml/pages/UnitsPage.qml:60
msgid "Temperature units"
msgstr "溫度單位"

#: omweather/src/weather-settings.c:3858
msgid "Temperature units:"
msgstr "溫度單位︰"

#: meecast/qt-qml/dataitem.cpp:194
msgid "Temperature:"
msgstr "溫度"

#: omweather/src/weather-popup.c:1258 omweather/src/weather-popup.c:1440
msgid "Temperature: "
msgstr "溫度"

#: omweather/src/weather-help.c:138
msgid "Thanks"
msgstr "感謝"

#: omweather/src/weather-download.c:401
msgid "The weather has been updated."
msgstr "氣象資訊已更新。"

#: omweather/src/hash.data:422
msgid "There are no stations to show in this view of the list"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:424
msgid "This is experimental feature. Only English is supported."
msgstr ""

#: meecast/qt-qml/qml/pages/AboutPage.qml:337
#, fuzzy
msgid ""
"This software is free software; you can\n"
"     redistribute it and/or modify it under \n"
"     the terms of the GNU General Public\n"
"     License as published by the Free Software \n"
"     Foundation; either version 2.1 of the \n"
"     License, or (at your option) any \n"
"     later version."
msgstr ""
"This software is free software; you can\n"
" redistribute it and/or modify it under \n"
" the terms of the GNU General Public\n"
" License as published by the Free Software \n"
" Foundation; either version 2.1 of the \n"
" License, or (at your option) any \n"
" later version."

#: omweather/src/hash.data:355
msgid "Thunder"
msgstr "雷"

#: omweather/src/hash.data:357
msgid "Thunder in the Vicinity"
msgstr "附近有雷"

#: omweather/src/hash.data:356
#, fuzzy
msgid "Thundershowers"
msgstr "雷"

#: omweather/src/weather-simple-popup.c:421
#: omweather/src/weather-simple-popup.c:424
#: meecast/qt-qml/qml/pages/FullWeatherPage.qml:392
#: meecast/qt-qml/qml/pages/WeatherStationDelegate.qml:280
#: meecast/qt-qml/qml/cover/CoverPage.qml:131
#: meecast/qt-qml/qml/cover/CoverPage.qml:347
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: omweather/src/weather-help.c:154 meecast/qt-qml/qml/pages/AboutPage.qml:239
msgid "Translators"
msgstr "翻譯者"

#: omweather/src/hash.data:430 meecast/qt-qml/qml/pages/VisualsPage.qml:91
#, fuzzy
msgid "Transparency"
msgstr "翻譯者"

#: omweather/src/weather-settings.c:3272 omweather/src/weather-settings.c:3277
#: omweather/src/weather-settings.c:3295
msgid "Transparency:"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:358
#: meecast/qt-qml/qml/pages/WeatherStationDelegate.qml:241
msgid "Try to update"
msgstr "試圖更新"

#: omweather/src/weather-settings.c:3452
msgid "Type of click:"
msgstr ""

#: meecast/qt-qml/qml/pages/FullWeatherPage.qml:138
msgid "UV index:"
msgstr "UV 指數"

#: omweather/src/weather-settings.c:1135 omweather/src/weather-settings.c:1334
#: omweather/src/weather-settings.c:1338
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1251
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2732
msgid "Units"
msgstr "單位"

#: omweather/src/weather-home.c:240 omweather/src/weather-settings.c:78
#: omweather/src/weather-popup.c:265 omweather/src/weather-popup.c:277
#: omweather/src/weather-download.c:468
#: omweather/src/weather-simple-popup.c:163
#: omweather/src/weather-simple-popup.c:271
#: omweather/src/weather-simple-popup.c:280
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:880
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2278
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2601
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2605
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2631
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2633
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: omweather/src/hash.data:359
msgid "Unlimited"
msgstr "無線"

#: omweather/src/weather-settings.c:1142 omweather/src/weather-settings.c:1348
#: omweather/src/weather-settings.c:1352
#: meecast/qt-qml/qml/pages/UpdatePage.qml:53
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: omweather/src/weather-download.c:425
msgid "Update already running."
msgstr "正在更新中。"

#: meecast/qt-qml/qml/pages/UpdatePage.qml:57
msgid "Update interval"
msgstr "更新間隔"

#: omweather/src/hash.data:360
#: meecast/qt-qml/qml/pages/WeatherStationDelegate.qml:183
#: meecast/qt-qml/qml/cover/CoverPage.qml:490
msgid "Updating forecast"
msgstr "更新氣象中"

#: omweather/src/weather-settings.c:4264
msgid "Updating of weather data:"
msgstr "更新氣象資料中"

#: omweather/src/weather-download.c:174
msgid "Updating weather"
msgstr "更新氣象中"

#: omweather/src/weather-settings.c:1944
msgid ""
"Use Edit layout \n"
"for tuning images of applet"
msgstr ""

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1835
msgid ""
"Use GSM and/or WLAN for periodic updating\n"
" the weather information.\n"
msgstr ""

#: omweather/src/weather-sensor.c:65
msgid "Use device temperature sensor"
msgstr "使用裝置溫度感應器"

#: omweather/src/hash.data:361
msgid "VAR"
msgstr "VAR"

#: omweather/src/weather-settings.c:4231
msgid "Valid time for current weather:"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:362
msgid "Very High"
msgstr "非常高"

#: omweather/src/hash.data:425
#, fuzzy
msgid "Violent Rain Showers"
msgstr "小鎮雨"

#: omweather/src/weather-settings.c:3517 omweather/src/weather-settings.c:3522
msgid "Visible items:"
msgstr "可見的項目"

#: meecast/qt-qml/qml/pages/UnitsPage.qml:141
msgid "Visible units"
msgstr "能見度單位"

#: omweather/src/weather-popup.c:1287
#: meecast/qt-qml/qml/pages/FullWeatherPage.qml:135
msgid "Visible:"
msgstr "能見度"

#: omweather/src/weather-settings.c:1121 omweather/src/weather-settings.c:1307
#: omweather/src/weather-settings.c:1312
msgid "Visuals"
msgstr "視覺"

#: omweather/src/hash.data:423
msgid "Voice forecast button on a widget"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:426
#, fuzzy
msgid "Voice weather forecast"
msgstr "OMWeather 氣象預報"

#: omweather/src/hash.data:363
msgid "W"
msgstr "西"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1789
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1796
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2830
msgid "WLAN"
msgstr "WLAN"

#: omweather/src/hash.data:364
msgid "WNW"
msgstr "西北偏西"

#: omweather/src/hash.data:365
msgid "WNW_short"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:366
msgid "WSW"
msgstr "西南偏西"

#: omweather/src/hash.data:367
msgid "WSW_short"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:368
msgid "W_short"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:369
msgid "Waning Crescent"
msgstr "殘月"

#: omweather/src/hash.data:370
msgid "Waning Gibbous"
msgstr ""

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:846
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: omweather/src/hash.data:371
msgid "Waxing Crescent"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:372
msgid "Waxing Gibbous"
msgstr ""

#: omweather/src/weather-popup.c:1552
msgid "Weather data provided by: "
msgstr "氣象資料提供者"

#: omweather/src/weather-utils.c:797
msgid "Widget OMWeather is reloading"
msgstr "小工具 OMWeather 正在重新載入"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2914
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2922
msgid "Widget style"
msgstr "小工具樣式"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:393
msgid "Widget style and Iconset"
msgstr "小工具樣式及圖示及"

#: omweather/src/hash.data:376
msgid "Wind"
msgstr "風"

#: meecast/qt-qml/qml/pages/FullWeatherPage.qml:86
#: meecast/qt-qml/qml/pages/FullWeatherPage.qml:166
#: meecast/qt-qml/qml/pages/FullWeatherPage.qml:237
msgid "Wind direction"
msgstr "風向"

#: omweather/src/hash.data:373
msgid "Wind direction:"
msgstr "風向"

#: meecast/qt-qml/qml/pages/FullWeatherPage.qml:110
#: meecast/qt-qml/qml/pages/FullWeatherPage.qml:189
#: meecast/qt-qml/qml/pages/FullWeatherPage.qml:260
msgid "Wind gust:"
msgstr "陣風"

#: omweather/src/hash.data:375 meecast/qt-qml/qml/pages/FullWeatherPage.qml:93
#: meecast/qt-qml/qml/pages/FullWeatherPage.qml:96
#: meecast/qt-qml/qml/pages/FullWeatherPage.qml:173
#: meecast/qt-qml/qml/pages/FullWeatherPage.qml:176
#: meecast/qt-qml/qml/pages/FullWeatherPage.qml:244
#: meecast/qt-qml/qml/pages/FullWeatherPage.qml:247
msgid "Wind speed"
msgstr "風速"

#: omweather/src/hash.data:374 meecast/qt-qml/qml/pages/UnitsPage.qml:82
msgid "Wind speed units"
msgstr "風速單位"

#: omweather/src/weather-settings.c:3974
msgid "Wind speed units:"
msgstr "風速單位︰"

#: omweather/src/weather-popup.c:1326 omweather/src/weather-popup.c:1467
#: meecast/qt-qml/dataitem.cpp:198
msgid "Wind:"
msgstr "風"

#: omweather/src/weather-home.c:1409 omweather/src/weather-home.c:1464
#: omweather/src/weather-popup.c:991 omweather/src/weather-popup.c:1122
msgid "Wind: "
msgstr "風"

#: omweather/src/hash.data:381
msgid "Wintry Mix"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:378
msgid "Wintry Mix / Wind"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:377
msgid "Wintry Mix / Wind Early"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:379
#, fuzzy
msgid "Wintry Mix / Windy"
msgstr "雨轉雨雪混合及風"

#: omweather/src/hash.data:380
msgid "Wintry Mix to Snow"
msgstr ""

#: omweather/src/weather-home.c:844
msgid ""
"Wrong station code \n"
"or ZIP code!!!"
msgstr ""
"錯誤的站點代碼\n"
"或郵遞區號！"

#: omweather/src/weather-settings.c:824
#: meecast/qt-qml/qml/pages/StationsPage.qml:58
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: omweather/src/weather-simple-popup.c:1233
msgid "You can make donation here: "
msgstr "你可以在此贊助"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2758
msgid "Zoom in popup window "
msgstr ""

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1915
msgid "Zooming in popup window"
msgstr ""

#: omweather/src/weather-popup.c:285
msgid "current location local time"
msgstr "目前位置的當地時間"

#: omweather/src/weather-simple-popup.c:432
msgid "d:"
msgstr ""

#: meecast/qt-qml/dataitem.cpp:517
msgid "day ago"
msgstr "天以前"

#: meecast/qt-qml/dataitem.cpp:519
msgid "days ago"
msgstr "天以前"

#: omweather/src/weather-config.c:332
msgid "every 2 hours"
msgstr "每兩小時"

#: omweather/src/weather-config.c:338
msgid "every 24 hours"
msgstr "每 24 小時"

#: omweather/src/weather-config.c:328
msgid "every 30 minutes"
msgstr "每 30 分鐘"

#: omweather/src/weather-config.c:334
msgid "every 4 hours"
msgstr "每 4 小時"

#: omweather/src/weather-config.c:326
msgid "every 5 minutes"
msgstr "每 5 分鐘"

#: omweather/src/weather-config.c:336
msgid "every 8 hours"
msgstr "每 8 小時"

#: omweather/src/weather-config.c:330
msgid "every hour"
msgstr "每小時"

#: omweather/src/weather-config.c:340
msgid "every minute (Debug)"
msgstr "每分鐘（除錯）"

#: omweather/src/hash.data:382
msgid "falling"
msgstr ""

#: omweather/src/weather-simple-popup.c:1048
msgid "feels like"
msgstr "體感溫度"

#: meecast/qt-qml/dataitem.cpp:511
msgid "hour ago"
msgstr "小時前"

#: meecast/qt-qml/dataitem.cpp:514
msgid "hours ago"
msgstr "小時前"

#: meecast/qt-qml/qml/pages/AboutPage.qml:358
msgid "http://github.com/Meecast/meecast"
msgstr ""

#: omweather/src/weather-home.c:1400 omweather/src/weather-home.c:1455
#: omweather/src/weather-home.c:1605 omweather/src/weather-settings.c:4068
#: omweather/src/weather-popup.c:982 omweather/src/weather-popup.c:1114
#: omweather/src/weather-popup.c:1312
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1479
msgid "inHg"
msgstr "inHg"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2722
msgid "inch"
msgstr "吋"

#: omweather/src/weather-home.c:1588 omweather/src/weather-popup.c:1296
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1336
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2670
#: meecast/qt-qml/qml/pages/UnitsPage.qml:150
msgid "km"
msgstr "公里"

#: omweather/src/weather-settings.c:3994 omweather/src/hash.data:383
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1408
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2696
#: meecast/qt-qml/qml/pages/UnitsPage.qml:91
msgid "km/h"
msgstr "公里／小時"

#: omweather/src/hash.data:384
msgid "km/s"
msgstr "公里／秒"

#: omweather/src/hash.data:385
msgid "kn"
msgstr ""

#: omweather/src/weather-home.c:1587 omweather/src/weather-popup.c:1295
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1328
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2664
#: meecast/qt-qml/qml/pages/UnitsPage.qml:146
msgid "m"
msgstr "公尺"

#: omweather/src/hash.data:386
msgid "m/h"
msgstr "公尺／小時"

#: omweather/src/weather-settings.c:3980 omweather/src/hash.data:387
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1400
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2690
#: meecast/qt-qml/qml/pages/UnitsPage.qml:87
msgid "m/s"
msgstr "公尺／秒"

#: omweather/src/weather-home.c:1397 omweather/src/weather-home.c:1452
#: omweather/src/weather-home.c:1604 omweather/src/weather-settings.c:4055
#: omweather/src/weather-popup.c:979 omweather/src/weather-popup.c:1111
#: omweather/src/weather-popup.c:1311
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1471
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2716
msgid "mb"
msgstr ""

#: meecast/qt-qml/qml/pages/UnitsPage.qml:121
msgid "mbar"
msgstr "mbar"

#: omweather/src/weather-home.c:1589 omweather/src/weather-home.c:1590
#: omweather/src/weather-popup.c:1297 omweather/src/weather-popup.c:1298
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1345
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2676
#: meecast/qt-qml/qml/pages/UnitsPage.qml:154
msgid "mi"
msgstr "里"

#: omweather/src/weather-settings.c:4008 omweather/src/hash.data:388
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1417
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2702
msgid "mi/h"
msgstr "里／小時"

#: omweather/src/hash.data:389
msgid "mi/s"
msgstr "里／秒"

#: meecast/qt-qml/dataitem.cpp:505
msgid "minute ago"
msgstr "分鐘前"

#: meecast/qt-qml/dataitem.cpp:508
msgid "minutes ago"
msgstr "分鐘前"

#: omweather/src/weather-popup.c:960 omweather/src/weather-popup.c:1093
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2727
#: meecast/qt-qml/qml/pages/FullWeatherPage.qml:105
#: meecast/qt-qml/qml/pages/FullWeatherPage.qml:184
#: meecast/qt-qml/qml/pages/FullWeatherPage.qml:255
#: meecast/qt-qml/qml/pages/FullWeatherPage.qml:672
msgid "mm"
msgstr "mm"

#: meecast/qt-qml/qml/pages/FullWeatherPage.qml:108
#: meecast/qt-qml/qml/pages/FullWeatherPage.qml:187
#: meecast/qt-qml/qml/pages/FullWeatherPage.qml:258
msgid "mm/h"
msgstr ""

#: omweather/src/weather-home.c:1403 omweather/src/weather-home.c:1458
#: omweather/src/weather-home.c:1606 omweather/src/weather-settings.c:4078
#: omweather/src/weather-popup.c:985 omweather/src/weather-popup.c:1117
#: omweather/src/weather-popup.c:1313
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1488
#: meecast/qt-qml/qml/pages/UnitsPage.qml:129
msgid "mmHg"
msgstr "mmHg"

#: meecast/qt-qml/qml/pages/UnitsPage.qml:95
#, fuzzy
msgid "mph"
msgstr "公尺／小時"

#: omweather/src/weather-simple-popup.c:489
msgid "n:"
msgstr ""

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1688
msgid "never"
msgstr "永不"

#: omweather/src/weather-sensor.c:108
msgid "new icon"
msgstr "新圖示"

#: omweather/src/weather-simple-popup.c:257
#: omweather/src/weather-simple-popup.c:260
msgid "next"
msgstr "下一個"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1354
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2681
msgid "nmi"
msgstr "nmi"

#: omweather/src/hash.data:390
msgid "rising"
msgstr ""

#: meecast/qt-qml/dataitem.cpp:502
msgid "seconds ago"
msgstr "秒前"

#: omweather/src/weather-popup.c:270
msgid "station local time"
msgstr "站點當地時間"

#: omweather/src/weather-sensor.c:92
msgid "station name"
msgstr "站點名稱"

#: omweather/src/hash.data:391
msgid "steady"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:437
msgid "В"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:438
msgid "З"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:439
msgid "С"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:440
msgid "С-В"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:441
msgid "С-З"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:442
msgid "Ю"
msgstr "Ю"

#: omweather/src/hash.data:443
msgid "Ю-В"
msgstr "Ю-В"

#: omweather/src/hash.data:444
msgid "Ю-З"
msgstr "Ю-З"

#~ msgid "12 hours"
#~ msgstr "12 小時"

#, fuzzy
#~ msgid "Adjust GPS station"
#~ msgstr "新增佔點"

#~ msgid ""
#~ "Application manager will now start\n"
#~ "for installing package 'MeeCast applet'.\n"
#~ "You should uninstall AccuWeather \n"
#~ "before installing this package"
#~ msgstr ""
#~ "程式管理員將會開始安裝 'MeeCast applet'套件。\n"
#~ "安裝之前請先將 AccuWeather 移除。"

#~ msgid "Author and maintenance: Vlad Vasilyeu, <vlad@gas.by>\n"
#~ msgstr "作者及維護者： Vlad Vasilyeu, <vlad@gas.by>\n"

#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "取消"

#~ msgid "Copyright(c) 2006-2011 by Vlad Vasilyeu and Pavel Fialko, "
#~ msgstr "Copyright(c) 2006-2011 by Vlad Vasilyeu and Pavel Fialko, "

#~ msgid "Copyright(c) 2010-2011 by Tanya Makova\n"
#~ msgstr "Copyright(c) 2010-2011 by Tanya Makova\n"

#~ msgid "Daily"
#~ msgstr "每天"

#~ msgid ""
#~ "Design UI and default iconset: Copyright 2006-2011 Andrew Zhilin, <andrew."
#~ "zhilin@ovi.com>\n"
#~ msgstr ""
#~ "介面設計及預設圖示集 Copyright 2006-2011 Andrew Zhilin, <andrew."
#~ "zhilin@ovi.com>\n"

#~ msgid "Enter search"
#~ msgstr "輸入搜尋內容"

#~ msgid ""
#~ "Finnish - Marko Vertainen; German - Claudius Henrichs; Spanish - "
#~ "Alejandro Lopez; Dutch - Tom Leenders; Slovak - Roman Moravčík\n"
#~ msgstr ""
#~ "Finnish - Marko Vertainen; German - Claudius Henrichs; Spanish - "
#~ "Alejandro Lopez; Dutch - Tom Leenders; Slovak - Roman Moravčík\n"

#~ msgid ""
#~ "For disabling MeeCast widget,\n"
#~ "you should uninstall package\n"
#~ "'Activating MeeCast Applet'\n"
#~ "using Application manager"
#~ msgstr ""
#~ "如欲停用 Meecast 小工具，\n"
#~ "請用程式管理員手動移除 Activating MeeCast Applet"

#~ msgid "Fullscreen mode"
#~ msgstr "全螢幕模式"

#~ msgid ""
#~ "Grzanka's Iconset: Copyright 2005 by Wojciech Grzanka, <wojciech@grzanka."
#~ "pl>"
#~ msgstr ""
#~ "Grzanka 的圖示集： Copyright 2005 by Wojciech Grzanka, <wojciech@grzanka."
#~ "pl>"

#~ msgid "Icons"
#~ msgstr "圖示"

#~ msgid "Information"
#~ msgstr "資訊"

#~ msgid ""
#~ "Italian - Pavel Fialko, Alessandro Pasotti, Salvatore Fiorenzo, Luca "
#~ "Onnis; Polish - Tomasz Dominikowski; Bulgarian - Zlatko Enikov"
#~ msgstr ""
#~ "Italian - Pavel Fialko, Alessandro Pasotti, Salvatore Fiorenzo, Luca "
#~ "Onnis; Polish - Tomasz Dominikowski; Bulgarian - Zlatko Enikov"

#~ msgid ""
#~ "Maintenance: Pavel Fialko, <pavelnf@gmail.com>, Tanya Makova, "
#~ "<tanyshk@gmail.com>\n"
#~ msgstr ""
#~ "維護： Pavel Fialko, <pavelnf@gmail.com>, Tanya Makova, <tanyshk@gmail."
#~ "com>\n"

#~ msgid "New location"
#~ msgstr "新增地點"

#~ msgid "Ok"
#~ msgstr "確定"

#~ msgid "Provided by"
#~ msgstr "提供者"

#~ msgid "Select city"
#~ msgstr "選擇城市"

#~ msgid "Select source"
#~ msgstr "選擇來源"

#~ msgid "Select the X-position for left corner of widget"
#~ msgstr "選擇小工具左邊的 X 軸位置"

#~ msgid "Select the Y-position for left corner of widget"
#~ msgstr "選擇小工具的左邊的 Y 軸位置"

#~ msgid "Select the color of font for current temperature"
#~ msgstr "選擇目前溫度的字體顏色"

#~ msgid "Select the color of font for station name"
#~ msgstr "選擇站點名稱的字體顏色"

#~ msgid "Select the color of font for temperature"
#~ msgstr "選擇溫度的字體顏色"

#~ msgid "Settings for Lockscreen widget"
#~ msgstr "鎖定螢幕小工具設定"

#~ msgid "Settings for standby widget"
#~ msgstr "待機小工具設定"

#~ msgid "Settings of LockScreen"
#~ msgstr "鎖定畫面設定"

#~ msgid "Settings of StandbyScreen"
#~ msgstr "待機螢幕設定"

#~ msgid ""
#~ "This software is free software; you can redistribute it and/or modify it "
#~ "under the terms of the GNU General Public License\n"
#~ msgstr ""
#~ "This software is free software; you can redistribute it and/or modify it "
#~ "under the terms of the GNU General Public License\n"

#~ msgid ""
#~ "Translators: French - Nicolas Granziano, Philippe, Benot Knecht; Russian "
#~ "- Pavel Fialko, Vlad Vasiliev, Ed Bartosh;\n"
#~ msgstr ""
#~ "翻譯者 French - Nicolas Granziano, Philippe, Benot Knecht; Russian - "
#~ "Pavel Fialko, Vlad Vasiliev, Ed Bartosh;\n"

#~ msgid "Weather forecast for the Meego. Version "
#~ msgstr "氣象預報 Meego 版"

#~ msgid "Widget in LockScreen"
#~ msgstr "鎖定畫面小工具"

#~ msgid "Widget in StandbyScreen"
#~ msgstr "待機螢幕小工具"

#~ msgid "Widget in events view"
#~ msgstr "事件檢視小工具"

#~ msgid ""
#~ "You should activate \n"
#~ "'Widget in events view'\n"
#~ " for using LockScreen widget"
#~ msgstr "欲使用鎖定螢幕小工具，請先啟用 \"項目檢視小工具\""

#~ msgid ""
#~ "You should activate \n"
#~ "'Widget in events view'\n"
#~ " for using StandbyScreen widget"
#~ msgstr "欲使用待機螢幕小工具，請先啟用 \"項目檢視小工具\""

#~ msgid ""
#~ "You should activate 'Widget in the events view' option in MeeCast "
#~ "appearance settings for auto update."
#~ msgstr ""
#~ "欲使用自動更新，請先啟用於 MeeCast 的外觀選項中啟用 \"項目檢視小工具\"。"

#~ msgid ""
#~ "as published by the Free Software Foundation; either version 2.1 of the "
#~ "License, or (at your option) any later version."
#~ msgstr ""
#~ "as published by the Free Software Foundation; either version 2.1 of the "
#~ "License, or (at your option) any later version."

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "French -  Nicolas Granziano, \n"
#~ " \tPhilippe, Benot Knecht, \n"
#~ " \tQuentin Caillard, \n"
#~ " \tJordi\n"
#~ " Russian - Pavel Fialko, Vlad Vasiliev, \n"
#~ " \tEd Bartosh\n"
#~ " Finnish - Marko Vertainen\n"
#~ " German -  Claudius Henrichs,\n"
#~ " \tJens Klingen,\n"
#~ " \tDeadHorseRiding\n"
#~ " Italian - Lorenzo Facca,\n"
#~ " \tPavel Fialko, Alessandro Pasotti,\n"
#~ " \tSalvatore Fiorenzo, Ilir Gjika,\n"
#~ " \tLuca Onnis\n"
#~ " Spanish - Alejandro Lopez, Agustí Clara\n"
#~ " Polish - Tomasz Dominikowski\n"
#~ " Slovak - Roman Moravčík\n"
#~ " Dutch - Tom Leenders, Michiel Pater\n"
#~ " Bulgarian - Zlatko Enikov\n"
#~ " Albanian - Ilir Gjika\n"
#~ " Chinese - Wong Man Kong, Michael\n"
#~ " Portuguese - Jose Narciso,\n"
#~ " Turkish - Burak Kaan Kose,\n"
#~ " \tMehmet Çilingir,\n"
#~ " Catalan - Agustí Clara,\n"
#~ " Arabic - Tarad Alfandi,\n"
#~ " Danish - Peter Jespersen,\n"
#~ " Serbian - Aleksandar Zaric,\n"
#~ " Norwegian - Peer-Atle Motland,\n"
#~ " Hungarian - Salmi,\n"
#~ " Slovenian -  Boštjan,\n"
#~ " Czech - Jakub Kožíšek, Pavel Šrubař,\n"
#~ " Chinese(Taiwan) - osk2, \n"
#~ " Vietnamese - Hieu Nguyen\n"
#~ " \tAnh Dương and truongnx, \n"
#~ " Swedish - Angela Nennebrandt,\n"
#~ " \tNiklas Åkerström, \n"
#~ " \tTomislav Veleckovik"
#~ msgstr ""
#~ "French -  Nicolas Granziano, \n"
#~ " \tPhilippe, Benot Knecht \n"
#~ " Russian - Pavel Fialko, Vlad Vasiliev, \n"
#~ " \tEd Bartosh\n"
#~ " Finnish - Marko Vertainen\n"
#~ " German -  Claudius Henrichs\n"
#~ " Italian - Lorenzo Facca,\n"
#~ " \tPavel Fialko, Alessandro Pasotti,\n"
#~ " \tSalvatore Fiorenzo, Ilir Gjika,\n"
#~ " \tLuca Onnis\n"
#~ " Spanish - Alejandro Lopez\n"
#~ " Polish - Tomasz Dominikowski\n"
#~ " Slovak - Roman Moravčík\n"
#~ " Dutch - Tom Leenders, Michiel Pater\n"
#~ " Bulgarian - Zlatko Enikov\n"
#~ " Albanian - Ilir Gjika\n"
#~ " Chinese - Wong Man Kong, Michael\n"
#~ " Portuguese - Jose Narciso,\n"
#~ " Turkish - Burak Kaan Kose,\n"
#~ " Catalan - Agustí Clara,\n"
#~ " Arabic - Tarad Alfandi,\n"
#~ " Serbian - Aleksandar Zaric,\n"
#~ " Norwegian - Peer-Atle Motland,\n"
#~ " Hungarian - Salmi,\n"
#~ " Vietnamese - Hieu Nguyen\n"
#~ " \tAnh Dương and truongnx, \n"
#~ " Swedish - Angela Nennebrandt,\n"
#~ " \tNiklas Åkerström, \n"
#~ " \tTomislav Veleckovik"

#~ msgid "Project website"
#~ msgstr "專案網站"
